# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# 미나리나물, 2026
# 미나리나물, 2026
# Yongjun OH, 2026
# Yongjun OH, 2026
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Modoboa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-23 16:14+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-01 08:15+0000\n"
"Last-Translator: 미나리나물, 2026\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://app.transifex.com/tonio/modoboa/"
"language/ko_KR/)\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/api/v1/serializers.py:39
msgid ""
"Quota shared between mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or GB. "
"A value of 0 means no quota."
msgstr ""
"사서함에 적용될 용량입니다. KB, MB(기본값) 또는 GB 단위로 표시할 수 있습니"
"다. 0으로 설정하면 용량 제한이 없습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:46
msgid "Default quota in MB applied to mailboxes. A value of 0 means no quota."
msgstr ""
"사서함에 적용될 기본 용량(MB)입니다. 0으로 설정하면 용량 제한이 없습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:94
msgid "domain alias with this name already exists"
msgstr "같은 이름의 도메인 별칭이 이미 존재합니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:104
msgid "No authorized MX record found for this domain"
msgstr "이 도메인에서 인증된 MX 레코드를 찾을 수 없습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:122
msgid "Cannot be greater than domain quota"
msgstr "도메인 할당량보다 큰 값을 설정할 수 없습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:168 admin/api/v1/serializers.py:364
#: admin/api/v2/serializers.py:581 admin/models/alias.py:45
msgid "Permission denied."
msgstr "권한이 거부되었습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:231 admin/api/v2/serializers.py:91
#: admin/api/v2/serializers.py:502 amavis/serializers.py:39
#: core/api/v2/serializers.py:248 core/api/v2/serializers.py:250
#: core/api/v2/serializers.py:259 transport/backends.py:40
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수 항목입니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:243
msgid ""
"List of administered domains (resellers and domain administrators only)."
msgstr "관리 중인 도메인 목록 (리셀러 및 도메인 관리자 전용)."

#: admin/api/v1/serializers.py:337 admin/api/v2/serializers.py:563
msgid "Not allowed for this role."
msgstr "이 역할에는 허용되지 않는 작업입니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:355
msgid "Must be equal to mailbox full_address"
msgstr "사서함의 전체 주소(full_address)와 일치해야 합니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:397 admin/api/v2/serializers.py:615
#: calendars/serializers.py:182 pdfcredentials/api/v2/serializers.py:91
msgid "This field is required."
msgstr "이 필드는 필수 입력 항목입니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:409 admin/api/v2/serializers.py:632
msgid "Local domain {} does not exist"
msgstr "로컬 도메인 {}이(가) 존재하지 않습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:499
msgid "A list of recipient"
msgstr "수신자 목록"

#: admin/api/v1/serializers.py:515 admin/api/v2/viewsets.py:313
msgid "This alias already exists"
msgstr "이 별칭은 이미 존재합니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:551
msgid "You don't have access to this domain."
msgstr "이 도메인에 대한 접근 권한이 없습니다."

#: admin/api/v1/serializers.py:560
msgid "You don't have access to this mailbox."
msgstr "이 사서함에 대한 접근 권한이 없습니다."

#: admin/api/v1/viewsets.py:184
msgid "Here is your new Modoboa password: {}"
msgstr "요청하신 새로운 Modoboa 비밀번호입니다: {}"

#: admin/api/v2/serializers.py:83
msgid "DKIM keys storage directory not configured"
msgstr "DKIM 키 저장 디렉토리가 설정되지 않았습니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:95
msgid "This field is valid when type is relaydomain"
msgstr "이 필드는 유형이 릴레이 도메인(relaydomain)일 때만 유효합니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:102
msgid "You can't define an unlimited quota."
msgstr "무제한 할당량을 설정할 수 없습니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:138
#, python-format
msgid "User '%s' already exists"
msgstr "사용자 '%s'이(가) 이미 존재합니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:266 admin/api/v2/serializers.py:272
msgid "Must be a positive integer"
msgstr "양의 정수여야 합니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:281
msgid "openssl not found, please make sure it is installed."
msgstr "openssl을 찾을 수 없습니다. 설치 여부를 확인해 주세요."

#: admin/api/v2/serializers.py:284 pdfcredentials/api/v2/serializers.py:84
msgid "Directory not found."
msgstr "디렉토리를 찾을 수 없습니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:295
msgid "This field only allows valid IP addresses (or networks)"
msgstr "이 필드에는 유효한 IP 주소(또는 네트워크)만 입력할 수 있습니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:308
msgid "Please disable imap migration before disabling this option."
msgstr "이 옵션을 끄기 전에 IMAP 마이그레이션을 먼저 비활성화하세요."

#: admin/api/v2/serializers.py:321
msgid "Define at least one authorized network / address"
msgstr "최소 하나 이상의 허용된 네트워크 또는 주소를 정의해야 합니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:598
msgid "The left part of an email address can't be more than 64 characters."
msgstr "이메일 주소의 앞부분(ID)은 64자를 초과할 수 없습니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:620
msgid "A mailbox is required to create aliases."
msgstr "별칭을 생성하려면 사서함이 지정되어야 합니다."

#: admin/api/v2/serializers.py:793
msgid "Unknown status"
msgstr "알 수 없는 상태"

#: admin/api/v2/viewsets.py:95
msgid "You don't have access to this domain"
msgstr "이 도메인에 대한 접근 권한이 없습니다."

#: admin/api/v2/viewsets.py:98
msgid "You can't delete your own domain"
msgstr "자신의 도메인은 삭제할 수 없습니다."

#: admin/app_settings.py:19 limits/app_settings.py:38 limits/constants.py:13
msgid "Domains"
msgstr "도메인"

#: admin/app_settings.py:25
msgid "Enable MX checks"
msgstr "MX 레코드 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:27
msgid "Check that every domain has a valid MX record"
msgstr "모든 도메인이 유효한 MX 레코드를 가지고 있는지 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:34
msgid "Valid MXs"
msgstr "유효한 MX 목록"

#: admin/app_settings.py:37
msgid ""
"A list of IP or network address every MX record should match. A warning will "
"be sent if a record does not respect it."
msgstr ""
"모든 MX 레코드가 일치해야 하는 IP 또는 네트워크 주소 목록입니다. 레코드가 이 "
"주소들과 일치하지 않으면 경고가 발송됩니다."

#: admin/app_settings.py:47
msgid "New domains must use authorized MX(s)"
msgstr "새 도메인은 인증된 MX를 사용해야 함"

#: admin/app_settings.py:51
msgid ""
"Prevent the creation of a new domain if its MX record does not use one of "
"the defined addresses."
msgstr ""
"MX 레코드가 정의된 주소 중 하나를 사용하지 않을 경우 새 도메인 생성을 방지합"
"니다."

#: admin/app_settings.py:59
msgid "Enable IPV6 checks"
msgstr "IPv6 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:62
msgid "Check if MX setup for ipv6 is valid"
msgstr "IPv6용 MX 설정이 유효한지 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:69
msgid "Enable SPF checks"
msgstr "SPF 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:71
msgid "Check if every domain has a valid SPF record"
msgstr "모든 도메인에 유효한 SPF 레코드가 있는지 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:78
msgid "Enable DKIM checks"
msgstr "DKIM 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:80
msgid "Check if every domain with DKIM signin enabled has a valid DNS record"
msgstr ""
"DKIM 서명이 활성화된 모든 도메인에 유효한 DNS 레코드가 있는지 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:88
msgid "Enable DMARC checks"
msgstr "DMARC 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:90
msgid "Check if every domain has a valid DMARC record"
msgstr "모든 도메인에 유효한 DMARC 레코드가 있는지 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:97
msgid "Enable autoconfig checks"
msgstr "자동 설정(autoconfig) 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:99
msgid "Check if every domain has a valid records for autoconfiguration"
msgstr "모든 도메인에 자동 설정을 위한 유효한 레코드가 있는지 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:107
msgid "Enable DNSBL checks"
msgstr "DNSBL 확인 활성화"

#: admin/app_settings.py:109
msgid "Check every domain against major DNSBL providers"
msgstr "주요 DNSBL 제공업체 리스트에서 도메인을 대조하여 확인합니다."

#: admin/app_settings.py:117
msgid "Notify domain admins about DNS issues"
msgstr "DNS 문제 발생 시 도메인 관리자에게 알림"

#: admin/app_settings.py:120
msgid ""
"Send a notification by email to domain administrators when DNS issues are "
"encountered"
msgstr "DNS 문제가 발견되면 도메인 관리자에게 이메일로 알림을 보냅니다."

#: admin/app_settings.py:128
msgid "Custom DNS server"
msgstr "사용자 정의 DNS 서버"

#: admin/app_settings.py:130
msgid "Use a custom DNS server instead of local server configuration"
msgstr "로컬 서버 설정 대신 사용자 정의 DNS 서버를 사용합니다."

#: admin/app_settings.py:138
msgid "DKIM keys storage directory"
msgstr "DKIM 키 저장 디렉토리"

#: admin/app_settings.py:140
msgid ""
"Absolute path of the directory where DKIM private keys will be stored. Make "
"sure this directory belongs to root user and is not readable by the outside "
"world."
msgstr ""
"DKIM 개인 키가 저장될 디렉토리의 절대 경로입니다. 이 디렉토리는 root 사용자 "
"소유여야 하며 외부에서 읽을 수 없도록 설정해야 합니다."

#: admin/app_settings.py:149
msgid "Default DKIM key length"
msgstr "기본 DKIM 키 길이"

#: admin/app_settings.py:151
msgid "Default length in bits for newly generated DKIM keys."
msgstr "새로 생성되는 DKIM 키의 기본 비트 길이입니다."

#: admin/app_settings.py:158
msgid "Default domain quota"
msgstr "기본 도메인 할당량"

#: admin/app_settings.py:160
msgid ""
"Default quota (in MB) applied to freshly created domains with no value "
"specified. A value of 0 means no quota."
msgstr ""
"값을 지정하지 않고 새로 생성된 도메인에 적용되는 기본 할당량(MB)입니다. 0으"
"로 설정하면 할당량 제한이 없습니다."

#: admin/app_settings.py:168
msgid "Default domain sending limit"
msgstr "기본 도메인 발송 제한"

#: admin/app_settings.py:170
msgid ""
"Number of messages freshly created domains will be allowed to send per day. "
"Leave empty for no limit."
msgstr ""
"새로 생성된 도메인이 하루에 보낼 수 있는 메시지 수입니다. 제한을 두지 않으려"
"면 비워 두세요."

#: admin/app_settings.py:182 limits/app_settings.py:61
#: limits/app_settings.py:135 limits/constants.py:31 limits/constants.py:84
msgid "Mailboxes"
msgstr "사서함"

#: admin/app_settings.py:188
msgid "Handle mailboxes on filesystem"
msgstr "파일 시스템에서 사서함 관리"

#: admin/app_settings.py:190
msgid ""
"Rename or remove mailboxes on the filesystem when they get renamed or "
"removed within Modoboa"
msgstr ""
"Modoboa 내에서 사서함 이름이 바뀌거나 삭제될 때 파일 시스템에서도 동일하게 이"
"름을 바꾸거나 삭제합니다."

#: admin/app_settings.py:198 admin/models/domain.py:39
msgid "Default mailbox quota"
msgstr "기본 사서함 할당량"

#: admin/app_settings.py:200
msgid ""
"Default mailbox quota (in MB) applied to freshly created domains with no "
"value specified. A value of 0 means no quota."
msgstr ""
"값을 지정하지 않고 새로 생성된 도메인에 적용되는 기본 사서함 할당량(MB)입니"
"다. 0으로 설정하면 할당량 제한이 없습니다."

#: admin/app_settings.py:209
msgid "Default mailbox sending limit"
msgstr "기본 사서함 발송 제한"

#: admin/app_settings.py:211
msgid ""
"Number of messages freshly created mailboxes will be allowed to send per "
"day. Leave empty for no limit."
msgstr ""
"새로 생성된 사서함이 하루에 보낼 수 있는 메시지 수입니다. 제한을 두지 않으려"
"면 비워 두세요."

#: admin/app_settings.py:219
msgid "Automatic account removal"
msgstr "계정 자동 삭제"

#: admin/app_settings.py:221
msgid "When a mailbox is removed, also remove the associated account"
msgstr "사서함이 삭제될 때 연결된 계정도 함께 삭제합니다."

#: admin/app_settings.py:230
msgid "Automatic domain/mailbox creation"
msgstr "도메인/사서함 자동 생성"

#: admin/app_settings.py:233
msgid "Create a domain and a mailbox when an account is automatically created."
msgstr "계정이 자동으로 생성될 때 도메인과 사서함도 함께 생성합니다."

#: admin/app_settings.py:242
msgid "Create an alias when a mailbox is renamed"
msgstr "사서함 이름 변경 시 별칭 생성"

#: admin/app_settings.py:245
msgid "Create an alias using the old address when a mailbox is renamed."
msgstr "사서함 이름이 변경될 때 이전 주소를 별칭으로 자동 생성합니다."

#: admin/app_settings.py:257
msgid "Aliases"
msgstr "별칭"

#: admin/app_settings.py:263
msgid "Alias can target any domain"
msgstr "별칭의 대상 도메인 제한 없음"

#: admin/app_settings.py:265
msgid "Allow aliases to target any domain, not just the local domains."
msgstr ""
"별칭이 로컬 도메인뿐만 아니라 모든 도메인을 대상으로 할 수 있도록 허용합니다."

#: admin/app_settings.py:272
msgid "Alias target block list"
msgstr "별칭 대상 차단 목록"

#: admin/app_settings.py:274
msgid "A list of domains that aliases cannot target (comma separated)."
msgstr "별칭이 대상으로 지정할 수 없는 도메인 목록입니다 (쉼표로 구분)."

#: admin/app_settings.py:282
msgid "Alias target allow list"
msgstr "별칭 대상 허용 목록"

#: admin/app_settings.py:284
msgid "A list of domains that aliases can target (comma separated)."
msgstr "별칭이 대상으로 지정할 수 있는 도메인 목록입니다 (쉼표로 구분)."

#: admin/app_settings.py:338 core/api/v2/viewsets.py:174
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: admin/constants.py:21
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: admin/constants.py:22
msgid "Relay domain"
msgstr "릴레이 도메인"

#: admin/constants.py:38
msgid "Opened"
msgstr "열림"

#: admin/constants.py:39
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: admin/dns_checker.py:96
msgid "MX {} listed by DNSBL provider {}"
msgstr "MX {}이(가) DNSBL 제공업체 {}의 목록에 등록되어 있습니다."

#: admin/dns_checker.py:138
msgid "Domain has no MX record"
msgstr "도메인에 MX 레코드가 없습니다."

#: admin/dns_checker.py:141
msgid "Domain {} has no MX record"
msgstr "도메인 {}에 MX 레코드가 없습니다."

#: admin/dns_checker.py:159
msgid "Invalid MX record: {}"
msgstr "유효하지 않은 MX 레코드: {}"

#: admin/dns_checker.py:166
#, python-brace-format
msgid "MX record for domain {0} is invalid: {1}"
msgstr "도메인 {0}의 MX 레코드가 유효하지 않습니다: {1}"

#: admin/dns_checker.py:177
msgid "[modoboa] MX issue(s) for domain {}"
msgstr "[modoboa] 도메인 {}에 대한 MX 관련 문제 발생"

#: admin/dns_checker.py:224
msgid "[modoboa] DNSBL issue(s) for domain {}"
msgstr "[modoboa] 도메인 {}에 대한 DNSBL 관련 문제 발생"

#: admin/handlers.py:168
msgid "domain alias"
msgstr "도메인 별칭"

#: admin/handlers.py:216
#, python-format
msgid "Account import failed (%s): domain does not exist"
msgstr "계정 가져오기 실패 (%s): 도메인이 존재하지 않습니다."

#: admin/handlers.py:235
#, python-format
msgid "Account import failed (%s): wrong quota value"
msgstr "계정 가져오기 실패 (%s): 잘못된 할당량 값입니다."

#: admin/lib.py:126
msgid "You are not allowed to import domains"
msgstr "도메인을 가져올 권한이 없습니다."

#: admin/lib.py:135
msgid "You are not allowed to import domain aliases."
msgstr "도메인 별칭을 가져올 권한이 없습니다."

#: admin/lib.py:227 admin/tests/test_mx.py:139 admin/tests/test_mx.py:152
#: admin/tests/test_mx.py:157
#, python-format
msgid "No DNS record found for %s"
msgstr "%s에 대한 DNS 레코드를 찾을 수 없습니다."

#: admin/lib.py:230
#, python-format
msgid "No %(type)s record for %(name)s"
msgstr "%(name)s에 대한 %(type)s 레코드가 없습니다."

#: admin/lib.py:234 admin/tests/test_mx.py:142
msgid "No working name servers found"
msgstr "작동 중인 네임 서버를 찾을 수 없습니다."

#: admin/lib.py:237 admin/tests/test_mx.py:146
#, python-format
msgid "DNS resolution timeout, unable to query %s at the moment"
msgstr "DNS 조회 시간 초과로 현재 %s에 쿼리할 수 없습니다."

#: admin/lib.py:241
msgid "DNS name is too long: {}"
msgstr "DNS 이름이 너무 깁니다: {}"

#: admin/lib.py:272
#, python-brace-format
msgid "Invalid IP address format for {domain}; {addr}"
msgstr "{domain}의 IP 주소 형식이 잘못되었습니다; {addr}"

#: admin/lib.py:365
#, python-format
msgid "Object already exists: %s"
msgstr "객체가 이미 존재합니다: %s"

#: admin/lib.py:369
#, python-format
msgid "%d objects imported successfully"
msgstr "%d개의 객체를 성공적으로 가져왔습니다."

#: admin/management/commands/subcommands/_import.py:97
msgid "CSV file is not encoded in UTF-8, attempting to guess encoding"
msgstr "CSV 파일이 UTF-8로 인코딩되지 않았습니다. 인코딩 형식을 추정합니다."

#: admin/management/commands/subcommands/_import.py:112
#, python-format
msgid "Reading CSV file using %(encoding)s encoding"
msgstr "%(encoding)s 인코딩을 사용하여 CSV 파일을 읽는 중"

#: admin/management/commands/subcommands/_import.py:123
#, python-format
msgid "Unable to decode CSV file using %(encoding)s encoding"
msgstr "%(encoding)s 인코딩으로 CSV 파일을 디코딩할 수 없습니다."

#: admin/management/commands/subcommands/_manage_dkim_keys.py:30
msgid ""
"DKIM path non-writable (either a permission issue or the directory does not "
"exist)"
msgstr "DKIM 경로에 쓸 수 없습니다 (권한 문제이거나 디렉토리가 존재하지 않음)"

#: admin/management/commands/subcommands/_manage_dkim_keys.py:55
msgid "Failed to generate DKIM private key"
msgstr "DKIM 개인 키 생성에 실패했습니다."

#: admin/management/commands/subcommands/_manage_dkim_keys.py:67
msgid "Failed to generate DKIM public key"
msgstr "DKIM 공개 키 생성에 실패했습니다."

#: admin/models/alias.py:43
msgid "Domain not found."
msgstr "도메인을 찾을 수 없습니다."

#: admin/models/alias.py:117 admin/models/mailbox.py:85
msgid "address"
msgstr "주소"

#: admin/models/alias.py:119
msgid "The alias address."
msgstr "별칭 주소입니다."

#: admin/models/alias.py:123 admin/models/domain.py:48
#: admin/models/domain_alias.py:45 autoreply/models.py:25
msgid "enabled"
msgstr "활성화됨"

#: admin/models/alias.py:124 admin/models/domain_alias.py:46
msgid "Check to activate this alias"
msgstr "이 별칭을 활성화하려면 체크하세요."

#: admin/models/alias.py:128
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/models/alias.py:129
msgid "Expire at"
msgstr "만료일"

#: admin/models/alias.py:170
msgid "alias"
msgstr "별칭"

#: admin/models/alias.py:203
msgid "Invalid address"
msgstr "유효하지 않은 주소"

#: admin/models/alias.py:206
msgid "Target domain not allowed"
msgstr "대상 도메인이 허용되지 않습니다."

#: admin/models/alias.py:224
msgid "Local recipient {}@{} not found"
msgstr "로컬 수신자 {}@{}을(를) 찾을 수 없습니다."

#: admin/models/alias.py:273
msgid "Invalid line: {}"
msgstr "유효하지 않은 행: {}"

#: admin/models/domain.py:30 admin/models/domain_alias.py:33
msgid "name"
msgstr "이름"

#: admin/models/domain.py:33
msgid "The domain name"
msgstr "도메인 이름"

#: admin/models/domain.py:42 admin/models/mailbox.py:92
msgid "Message sending limit"
msgstr "메시지 발송 제한"

#: admin/models/domain.py:45
msgid "Number of messages this domain can send per day"
msgstr "이 도메인이 하루에 보낼 수 있는 메시지 수"

#: admin/models/domain.py:49
msgid "Check to activate this domain"
msgstr "이 도메인을 활성화하려면 체크하세요."

#: admin/models/domain.py:54
msgid "Enable DNS checks"
msgstr "DNS 확인 활성화"

#: admin/models/domain.py:56
msgid "Check to enable DNS checks for this domain"
msgstr "이 도메인에 대해 DNS 확인을 활성화하려면 체크하세요."

#: admin/models/domain.py:65
msgid "Enable DKIM signing"
msgstr "DKIM 서명 활성화"

#: admin/models/domain.py:67
msgid ""
"If you activate this feature, a DKIM key will be generated for this domain."
msgstr "이 기능을 활성화하면 이 도메인에 대한 DKIM 키가 생성됩니다."

#: admin/models/domain.py:74
msgid "Key length"
msgstr "키 길이"

#: admin/models/domain.py:330 admin/models/domain_alias.py:70
#: core/models.py:352 relaydomains/lib.py:13
msgid "Invalid line"
msgstr "유효하지 않은 행"

#: admin/models/domain.py:340
msgid "{}: no authorized MX record found for domain"
msgstr "{}: 도메인에 대한 인증된 MX 레코드를 찾을 수 없습니다."

#: admin/models/domain.py:346
msgid "{}: invalid quota value for domain"
msgstr "{}: 도메인의 할당량 값이 잘못되었습니다."

#: admin/models/domain.py:352
msgid "{}: invalid default mailbox quota value for domain"
msgstr "{}: 도메인의 기본 사서함 할당량 값이 잘못되었습니다."

#: admin/models/domain.py:359
msgid "{}: default mailbox quota cannot be greater than domain quota"
msgstr "{}: 기본 사서함 할당량은 도메인 할당량보다 클 수 없습니다."

#: admin/models/domain_alias.py:36
msgid "The alias name"
msgstr "별칭 이름"

#: admin/models/domain_alias.py:40
msgid "target"
msgstr "대상"

#: admin/models/domain_alias.py:41
msgid "The domain this alias points to"
msgstr "이 별칭이 가리키는 도메인"

#: admin/models/domain_alias.py:79
#, python-format
msgid "Unknown domain %s"
msgstr "알 수 없는 도메인 %s"

#: admin/models/mailbox.py:87
msgid "Mailbox address (without the @domain.tld part)"
msgstr "사서함 주소 (@domain.tld 부분을 제외한 ID)"

#: admin/models/mailbox.py:95
msgid "Number of messages this mailbox can send per day"
msgstr "이 사서함이 하루에 보낼 수 있는 메시지 수"

#: admin/models/mailbox.py:153
#, python-format
msgid "Failed to retrieve mailbox location (%s)"
msgstr "사서함 위치를 가져오지 못했습니다 (%s)"

#: admin/models/mailbox.py:249
msgid "A quota is required"
msgstr "할당량 설정이 필요합니다."

#: admin/models/mailbox.py:256
msgid "{}: domain quota exceeded"
msgstr "{}: 도메인 할당량을 초과했습니다."

#: admin/models/mailbox.py:310
msgid "Domain does not exist"
msgstr "도메인이 존재하지 않습니다."

#: admin/models/mailbox.py:342
msgid "Mailbox {} already exists"
msgstr "사서함 {}이(가) 이미 존재합니다."

#: admin/templates/admin/notifications/domain_in_dnsbl.html:3
#, python-format
msgid ""
"Modoboa detected that domain %(domain)s is listed by the following DNSBL "
"providers:"
msgstr ""
"Modoboa가 도메인 %(domain)s이(가) 다음 DNSBL 제공업체 목록에 등록된 것을 감지"
"했습니다:"

#: admin/templates/admin/notifications/domain_in_dnsbl.html:11
msgid ""
"The domain's reputation will be affected and there is a chance that emails "
"coming from it are considered as spam. You should contact those providers "
"and ask them to unlist detected IP address(es)."
msgstr ""
"도메인의 평판에 영향을 미치며, 해당 도메인에서 발송된 이메일이 스팸으로 처리"
"될 가능성이 있습니다. 해당 제공업체에 연락하여 감지된 IP 주소를 목록에서 제외"
"해 달라고 요청해야 합니다."

#: admin/templates/admin/notifications/domain_invalid_mx.html:3
#, python-format
msgid "Modoboa detected that domain %(domain)s has no valid MX record:"
msgstr "Modoboa가 도메인 %(domain)s에 유효한 MX 레코드가 없음을 감지했습니다:"

#: admin/tests/test_mx.py:141
#, python-format
msgid "No MX record for %s"
msgstr "%s에 대한 MX 레코드가 없습니다."

#: admin/tests/test_mx.py:162 admin/tests/test_mx.py:168
#, python-format
msgid "Invalid IP address format for %(domain)s; %(addr)s"
msgstr "%(domain)s의 IP 주소 형식이 잘못되었습니다; %(addr)s"

#: admin/tests/test_mx.py:185
#, python-format
msgid "No AAAA record for %s"
msgstr "%s에 대한 AAAA(IPv6) 레코드가 없습니다."

#: amavis/app_settings.py:11
msgid "Amavis settings"
msgstr "Amavis 설정"

#: amavis/app_settings.py:17
msgid "Localpart is case sensitive"
msgstr "로컬 파트(ID) 대소문자 구분"

#: amavis/app_settings.py:19
msgid "Value should match amavisd.conf variable $localpart_is_case_sensitive"
msgstr ""
"이 값은 amavisd.conf의 $localpart_is_case_sensitive 변수와 일치해야 합니다."

#: amavis/app_settings.py:27
msgid "Recipient delimiter"
msgstr "수신자 구분자"

#: amavis/app_settings.py:29
msgid "Value should match amavisd.conf variable $recipient_delimiter"
msgstr "이 값은 amavisd.conf의 $recipient_delimiter 변수와 일치해야 합니다."

#: amavis/app_settings.py:41
msgid "Quarantine settings"
msgstr "격리 설정"

#: amavis/app_settings.py:47
msgid "Maximum message age"
msgstr "메시지 최대 보관 기간"

#: amavis/app_settings.py:49
msgid "Quarantine messages maximum age (in days) before deletion"
msgstr "격리된 메시지가 삭제되기 전까지의 최대 보관 기간(일 단위)입니다."

#: amavis/app_settings.py:60
msgid "Message releasing"
msgstr "메시지 해제"

#: amavis/app_settings.py:66
msgid "Remove released messages"
msgstr "해제된 메시지 삭제"

#: amavis/app_settings.py:68
msgid "Remove messages marked as released while cleaning up the database"
msgstr "데이터베이스 정리 시 '해제됨'으로 표시된 메시지를 삭제합니다."

#: amavis/app_settings.py:76
msgid "Amavis connection mode"
msgstr "Amavis 연결 모드"

#: amavis/app_settings.py:78
msgid "Mode used to access the PDP server"
msgstr "PDP 서버에 액세스하는 데 사용되는 모드입니다."

#: amavis/app_settings.py:85
msgid "PDP server address"
msgstr "PDP 서버 주소"

#: amavis/app_settings.py:87
msgid "PDP server address (if inet mode)"
msgstr "PDP 서버 주소 (inet 모드인 경우)"

#: amavis/app_settings.py:95
msgid "PDP server port"
msgstr "PDP 서버 포트"

#: amavis/app_settings.py:97
msgid "PDP server port (if inet mode)"
msgstr "PDP 서버 포트 (inet 모드인 경우)"

#: amavis/app_settings.py:105
msgid "PDP server socket"
msgstr "PDP 서버 소켓"

#: amavis/app_settings.py:107
msgid "Path to the PDP server socket (if unix mode)"
msgstr "PDP 서버 소켓 경로 (unix 모드인 경우)"

#: amavis/app_settings.py:115
msgid "Allow direct release"
msgstr "직접 해제 허용"

#: amavis/app_settings.py:117
msgid "Allow users to directly release their messages"
msgstr "사용자가 격리된 자신의 메시지를 직접 해제할 수 있도록 허용합니다."

#: amavis/app_settings.py:124
msgid "Enable self-service mode"
msgstr "셀프 서비스 모드 활성화"

#: amavis/app_settings.py:126
msgid "Activate the 'self-service' mode"
msgstr "'셀프 서비스' 모드를 활성화합니다."

#: amavis/app_settings.py:133
msgid "Notifications sender"
msgstr "알림 발신자"

#: amavis/app_settings.py:135
msgid "The e-mail address used to send notitications"
msgstr "알림을 보낼 때 사용하는 이메일 주소입니다."

#: amavis/app_settings.py:146
msgid "Manual learning"
msgstr "수동 학습"

#: amavis/app_settings.py:152
msgid "Enable manual learning"
msgstr "수동 학습 활성화"

#: amavis/app_settings.py:154
msgid "Allow super administrators to manually train Spamassassin"
msgstr "최고 관리자가 Spamassassin을 수동으로 학습시킬 수 있도록 허용합니다."

#: amavis/app_settings.py:161
msgid "Is Spamassassin local?"
msgstr "Spamassassin이 로컬에 있습니까?"

#: amavis/app_settings.py:163
msgid "Tell if Spamassassin is running on the same server than modoboa"
msgstr ""
"Spamassassin이 Modoboa와 동일한 서버에서 실행 중인지 여부를 지정합니다."

#: amavis/app_settings.py:171
msgid "Default user"
msgstr "기본 사용자"

#: amavis/app_settings.py:173
msgid "Name of the user owning the default bayesian database"
msgstr "기본 베이지안 데이터베이스를 소유한 사용자의 이름입니다."

#: amavis/app_settings.py:181
msgid "Spamd address"
msgstr "Spamd 주소"

#: amavis/app_settings.py:183
msgid "The IP address where spamd can be reached"
msgstr "spamd에 연결할 수 있는 IP 주소입니다."

#: amavis/app_settings.py:191
msgid "Spamd port"
msgstr "Spamd 포트"

#: amavis/app_settings.py:193
msgid "The TCP port spamd is listening on"
msgstr "spamd가 대기 중인 TCP 포트입니다."

#: amavis/app_settings.py:202
msgid "Enable per-domain manual learning"
msgstr "도메인별 수동 학습 활성화"

#: amavis/app_settings.py:205
msgid ""
"Allow domain administrators to train Spamassassin (within dedicated per-"
"domain databases)"
msgstr ""
"도메인 관리자가 전용 도메인별 데이터베이스 내에서 Spamassassin을 학습시킬 수 "
"있도록 허용합니다."

#: amavis/app_settings.py:215
msgid "Enable per-user manual learning"
msgstr "사용자별 수동 학습 활성화"

#: amavis/app_settings.py:218
msgid ""
"Allow simple users to personally train Spamassassin (within a dedicated "
"database)"
msgstr ""
"일반 사용자가 전용 데이터베이스 내에서 개인적으로 Spamassassin을 학습시킬 수 "
"있도록 허용합니다."

#: amavis/app_settings.py:236 webmail/app_settings.py:155
msgid "Display"
msgstr "표시 설정"

#: amavis/app_settings.py:243 webmail/app_settings.py:181
msgid "Number of displayed emails per page"
msgstr "페이지당 표시될 이메일 수"

#: amavis/app_settings.py:246
msgid "Set the maximum number of messages displayed in a page"
msgstr "한 페이지에 표시될 최대 메시지 수를 설정합니다."

#: amavis/app_settings.py:266 amavis/app_settings.py:273
msgid "Amavis"
msgstr "Amavis"

#: amavis/checks/settings_checks.py:8
msgid ""
"AMAVIS_DEFAULT_DATABASE_ENCODING does not match the character encoding used "
"by the Amavis database."
msgstr ""
"AMAVIS_DEFAULT_DATABASE_ENCODING이 Amavis 데이터베이스에서 사용하는 문자 인코"
"딩과 일치하지 않습니다."

#: amavis/checks/settings_checks.py:12
msgid ""
"Check your database character encoding and set/update "
"AMAVIS_DEFAULT_DATABASE_ENCODING."
msgstr ""
"데이터베이스 문자 인코딩을 확인하고 AMAVIS_DEFAULT_DATABASE_ENCODING을 설정하"
"거나 업데이트하세요."

#: amavis/checks/settings_checks.py:19
msgid "Modoboa Amavis has not been tested using the selected database engine."
msgstr "선택한 데이터베이스 엔진은 Modoboa Amavis에서 테스트되지 않았습니다."

#: amavis/checks/settings_checks.py:20
msgid "Try using PostgreSQL, MySQL or MariaDB."
msgstr "PostgreSQL, MySQL 또는 MariaDB를 사용해 보세요."

#: amavis/handlers.py:141
msgid "Pending requests"
msgstr "대기 중인 요청"

#: amavis/lib.py:59
#, python-format
msgid "Connection to amavis failed: %s"
msgstr "Amavis 연결 실패: %s"

#: amavis/lib.py:124
msgid "Failed to find {} binary"
msgstr "{} 바이너리를 찾지 못했습니다."

#: amavis/lib.py:165
msgid "No recipient found"
msgstr "수신자를 찾을 수 없습니다."

#: amavis/lib.py:176
msgid "Local domain not found"
msgstr "로컬 도메인을 찾을 수 없습니다."

#: amavis/management/commands/amnotify.py:59
msgid "[modoboa] Pending release requests"
msgstr "[modoboa] 대기 중인 해제 요청"

#: amavis/models.py:101
msgid "Virus filter"
msgstr "바이러스 필터"

#: amavis/models.py:105 amavis/models.py:119 amavis/models.py:133
msgid "yes"
msgstr "예"

#: amavis/models.py:106 amavis/models.py:120 amavis/models.py:134
msgid "no"
msgstr "아니요"

#: amavis/models.py:107 amavis/models.py:121 amavis/models.py:135
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: amavis/models.py:111
msgid "Bypass virus checks or not. Choose 'default' to use global settings."
msgstr ""
"바이러스 검사를 건너뛸지 여부입니다. 전역 설정을 사용하려면 '기본값'을 선택하"
"세요."

#: amavis/models.py:115
msgid "Spam filter"
msgstr "스팸 필터"

#: amavis/models.py:125
msgid "Bypass spam checks or not. Choose 'default' to use global settings."
msgstr ""
"스팸 검사를 건너뛸지 여부입니다. 전역 설정을 사용하려면 '기본값'을 선택하세"
"요."

#: amavis/models.py:129
msgid "Banned filter"
msgstr "차단 필터"

#: amavis/models.py:139
msgid "Bypass banned checks or not. Choose 'default' to use global settings."
msgstr ""
"차단 검사를 건너뛸지 여부입니다. 전역 설정을 사용하려면 '기본값'을 선택하세"
"요."

#: amavis/models.py:170
msgid "Spam marker"
msgstr "스팸 표시"

#: amavis/models.py:176
msgid ""
"Modify spam subject using the specified text. Choose 'default' to use global "
"settings."
msgstr ""
"지정된 텍스트를 사용하여 스팸 메일의 제목을 수정합니다. 전역 설정을 사용하려"
"면 '기본값'을 선택하세요."

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:3
#, python-format
msgid "%(counter)s release request is pending for action."
msgid_plural "%(counter)s release requests are pending for action."
msgstr[0] "%(counter)s개의 해제 요청이 처리를 대기 중입니다."

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:8
msgid "Sketch:"
msgstr "개요:"

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:10
msgid "From:"
msgstr "보낸 사람:"

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:11
msgid "To:"
msgstr "받는 사람:"

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:12
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:13
msgid "Subject:"
msgstr "제목:"

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:14
msgid "Act on this message:"
msgstr "이 메시지에 대한 조치:"

#: amavis/templates/amavis/notifications/pending_requests.html:16
#, python-format
msgid "Please visit %(listingurl)s for a full listing."
msgstr "전체 목록을 보려면 %(listingurl)s을(를) 방문하세요."

#: amavis/viewsets.py:122
msgid "Invalid request"
msgstr "유효하지 않은 요청"

#: autoreply/api/v2/serializers.py:27
msgid "Value can't be less than 1 day"
msgstr "값은 1일보다 작을 수 없습니다."

#: autoreply/api/v2/serializers.py:47
msgid "This date is over"
msgstr "이미 지난 날짜입니다."

#: autoreply/api/v2/serializers.py:50
msgid "Must be greater than start date"
msgstr "시작 날짜보다 커야 합니다."

#: autoreply/app_settings.py:12 core/apps.py:21
#: imap_migration/app_settings.py:13 maillog/apps.py:14
#: pdfcredentials/app_settings.py:13 webmail/app_settings.py:11
msgid "General"
msgstr "일반"

#: autoreply/app_settings.py:18
msgid "Period between two auto-replies"
msgstr "자동 응답 간격"

#: autoreply/app_settings.py:20
msgid ""
"Number of days to wait before sending a new auto-reply to the same recipient"
msgstr "동일한 수신자에게 새 자동 응답을 보내기까지 기다리는 기간(일)입니다."

#: autoreply/app_settings.py:27 autoreply/app_settings.py:36
msgid "Default subject"
msgstr "기본 제목"

#: autoreply/app_settings.py:29
msgid ""
"Default subject used when an auto-reply message is created automatically"
msgstr "자동 응답 메시지가 자동으로 생성될 때 사용되는 기본 제목입니다."

#: autoreply/app_settings.py:38
#, python-format
msgid ""
"Default content used when an auto-reply message is created automatically. "
"The '%(name)s' macro will be replaced by the user's full name."
msgstr ""
"자동 응답 메시지가 자동으로 생성될 때 사용되는 기본 내용입니다. '%(name)s' 매"
"크로는 사용자의 전체 이름으로 바뀝니다."

#: autoreply/apps.py:15
msgid "Automatic replies"
msgstr "자동 응답"

#: autoreply/models.py:17
msgid "subject"
msgstr "제목"

#: autoreply/models.py:19
msgid "The subject that will appear in sent emails"
msgstr "보낸 이메일에 표시될 제목입니다."

#: autoreply/models.py:22
msgid "content"
msgstr "내용"

#: autoreply/models.py:22
msgid "The content that will appear in sent emails"
msgstr "보낸 이메일에 표시될 내용입니다."

#: autoreply/models.py:25
msgid "Activate/Deactivate your auto reply"
msgstr "자동 응답 활성화/비활성화"

#: calendars/app_settings.py:11
msgid "Server settings"
msgstr "서버 설정"

#: calendars/app_settings.py:17
msgid "Server URL"
msgstr "서버 URL"

#: calendars/app_settings.py:19
msgid ""
"The URL of your Radicale server. It will be used to construct calendar URLs."
msgstr "Radicale 서버의 URL입니다. 캘린더 URL을 생성하는 데 사용됩니다."

#: calendars/app_settings.py:31
msgid "Rights management"
msgstr "권한 관리"

#: calendars/app_settings.py:37
msgid "Rights file's path"
msgstr "권한 파일 경로"

#: calendars/app_settings.py:39
msgid "Path to the file that contains rights definition"
msgstr "권한 정의가 포함된 파일의 경로입니다."

#: calendars/app_settings.py:46
msgid "Allow calendars administration"
msgstr "캘린더 관리 허용"

#: calendars/app_settings.py:48
msgid "Allow domain administrators to manage user calendars (read and write)"
msgstr ""
"도메인 관리자가 사용자의 캘린더를 관리(읽기 및 쓰기)할 수 있도록 허용합니다."

#: calendars/app_settings.py:60 core/app_settings.py:664
#: rspamd/app_settings.py:45
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타 설정"

#: calendars/app_settings.py:66
msgid "Maximum size of ICS files"
msgstr "ICS 파일 최대 크기"

#: calendars/app_settings.py:68
msgid ""
"Maximum size in bytes of imported ICS files (or KB, MB, GB if specified)"
msgstr ""
"가져올 ICS 파일의 최대 크기(바이트 단위, 또는 KB, MB, GB 지정 가능)입니다."

#: calendars/app_settings.py:89 core/api/v2/viewsets.py:205
msgid "Calendars"
msgstr "캘린더"

#: calendars/models.py:48 calendars/models.py:65 contacts/models.py:39
msgid "Server location is not set, please fix it."
msgstr "서버 위치가 설정되지 않았습니다. 설정을 수정해 주세요."

#: calendars/viewsets.py:199
msgid "Uploaded file is too big (max: {} bytes)"
msgstr "업로드된 파일이 너무 큽니다 (최대: {} 바이트)."

#: contacts/app_settings.py:11
msgid "Synchronization"
msgstr "동기화"

#: contacts/app_settings.py:18
msgid "Synchonize address book using CardDAV"
msgstr "CardDAV를 사용하여 주소록 동기화"

#: contacts/app_settings.py:21
msgid ""
"Choose to synchronize or not your address book using CardDAV. You will be "
"able to access your contacts from the outside."
msgstr ""
"CardDAV를 통한 주소록 동기화 여부를 선택합니다. 외부에서도 연락처에 액세스할 "
"수 있게 됩니다."

#: contacts/app_settings.py:29
msgid "Synchronization frequency"
msgstr "동기화 빈도"

#: contacts/app_settings.py:31
msgid "Interval in seconds between 2 synchronization requests"
msgstr "동기화 요청 사이의 간격(초 단위)입니다."

#: contacts/app_settings.py:51 core/api/v2/viewsets.py:195
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: contacts/constants.py:6 contacts/constants.py:12
msgid "Home"
msgstr "집"

#: contacts/constants.py:7 contacts/constants.py:13
msgid "Work"
msgstr "직장"

#: contacts/constants.py:8 contacts/constants.py:14
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: contacts/constants.py:15
msgid "Main"
msgstr "기본"

#: contacts/constants.py:16
msgid "Cellular"
msgstr "휴대전화"

#: contacts/constants.py:17
msgid "Fax"
msgstr "팩스"

#: contacts/constants.py:18
msgid "Pager"
msgstr "호출기"

#: contacts/serializers.py:101
msgid "Name or display name required"
msgstr "이름 또는 표시 이름이 필요합니다."

#: contacts/serializers.py:233
msgid "Minimum allowed value is 60s"
msgstr "최소 허용 값은 60초입니다."

#: core/api/v1/serializers.py:68
msgid "Invalid PIN code"
msgstr "유효하지 않은 PIN 코드"

#: core/api/v1/serializers.py:74
msgid "2FA is already enabled"
msgstr "2단계 인증(2FA)이 이미 활성화되어 있습니다."

#: core/api/v1/serializers.py:87
#, python-format
msgid "Failed TFA settings editing attempt from '%(addr)s' as user '%(user)s'"
msgstr ""
"사용자 '%(user)s'이(가) '%(addr)s'에서 시도한 2단계 인증 설정 변경에 실패했습"
"니다."

#: core/api/v1/serializers.py:93 core/api/v2/serializers.py:438
msgid "Invalid password"
msgstr "유효하지 않은 비밀번호입니다."

#: core/api/v1/viewsets.py:45 core/api/v1/viewsets.py:64
msgid "2FA is not enabled"
msgstr "2단계 인증(2FA)이 활성화되어 있지 않습니다."

#: core/api/v2/serializers.py:69
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: core/api/v2/serializers.py:206 core/api/v2/serializers.py:214
#: core/api/v2/serializers.py:221
msgid "Invalid syntax"
msgstr "유효하지 않은 구문"

#: core/api/v2/serializers.py:226
msgid "Invalid rounds number"
msgstr "유효하지 않은 라운드(Rounds) 횟수입니다."

#: core/api/v2/serializers.py:426 core/forms.py:81
msgid "This code is invalid"
msgstr "이 코드는 유효하지 않습니다."

#: core/api/v2/serializers.py:496 core/views/auth.py:213 core/views/auth.py:266
msgid "Please use the following code to recover your Modoboa password: {}"
msgstr "Modoboa 비밀번호를 복구하려면 다음 코드를 사용하세요: {}"

#: core/api/v2/viewsets.py:176
msgid "Administration console"
msgstr "관리 콘솔"

#: core/api/v2/viewsets.py:184 dmarc/models.py:11
msgid "Quarantine"
msgstr "격리소"

#: core/api/v2/viewsets.py:186
msgid "Amavis quarantine"
msgstr "Amavis 격리소"

#: core/api/v2/viewsets.py:197
msgid "Address book"
msgstr "주소록"

#: core/api/v2/viewsets.py:207
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: core/api/v2/viewsets.py:215 core/api/v2/viewsets.py:217
#: webmail/app_settings.py:295 webmail/app_settings.py:302
msgid "Webmail"
msgstr "웹메일"

#: core/app_settings.py:25
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: core/app_settings.py:31
msgid "Authentication type"
msgstr "인증 유형"

#: core/app_settings.py:33
msgid "The backend used for authentication"
msgstr "인증에 사용되는 백엔드입니다."

#: core/app_settings.py:40
msgid "Default password scheme"
msgstr "기본 비밀번호 암호화 방식"

#: core/app_settings.py:42
msgid "Scheme used to crypt mailbox passwords"
msgstr "사서함 비밀번호 암호화에 사용되는 방식(Scheme)입니다."

#: core/app_settings.py:49
msgid "Rounds"
msgstr "라운드(Rounds) 횟수"

#: core/app_settings.py:51
msgid ""
"Number of rounds to use (only used by sha256crypt and sha512crypt). Must be "
"between 1000 and 999999999, inclusive."
msgstr ""
"사용할 라운드 횟수입니다(sha256crypt 및 sha512crypt에서만 사용됨). 1,000에서 "
"999,999,999 사이의 값이어야 합니다."

#: core/app_settings.py:61
msgid "Update password scheme at login"
msgstr "로그인 시 비밀번호 암호화 방식 업데이트"

#: core/app_settings.py:64
msgid "Update user password at login to use the default password scheme"
msgstr "로그인 시 사용자의 비밀번호를 기본 암호화 방식으로 업데이트합니다."

#: core/app_settings.py:72
msgid "Default password"
msgstr "기본 비밀번호"

#: core/app_settings.py:74
msgid "Default password for automatically created accounts."
msgstr "자동으로 생성되는 계정의 기본 비밀번호입니다."

#: core/app_settings.py:81
msgid "Random password length"
msgstr "임의 비밀번호 길이"

#: core/app_settings.py:83
msgid "Length of randomly generated passwords."
msgstr "무작위로 생성되는 비밀번호의 길이입니다."

#: core/app_settings.py:91
msgid "Allow special characters for random password"
msgstr "임의 비밀번호에 특수 문자 허용"

#: core/app_settings.py:94
msgid "Enable special characters in randomly generated passwords."
msgstr "무작위로 생성되는 비밀번호에 특수 문자를 포함합니다."

#: core/app_settings.py:102
msgid "Update password service URL"
msgstr "비밀번호 변경 서비스 URL"

#: core/app_settings.py:104
msgid ""
"The URL of an external page where users will be able to update their "
"password. It applies only to non local users, ie. those automatically "
"created after a successful external authentication (LDAP, SMTP)."
msgstr ""
"사용자가 비밀번호를 업데이트할 수 있는 외부 페이지의 URL입니다. LDAP이나 "
"SMTP 등 외부 인증을 통해 자동 생성된 비로컬 사용자에게만 적용됩니다."

#: core/app_settings.py:114
msgid "Password recovery announcement"
msgstr "비밀번호 복구 안내 메시지"

#: core/app_settings.py:116
msgid "A temporary message that will be displayed on the reset password page."
msgstr "비밀번호 재설정 페이지에 표시될 임시 메시지입니다."

#: core/app_settings.py:125
msgid "Enable password recovery by SMS"
msgstr "SMS를 통한 비밀번호 복구 활성화"

#: core/app_settings.py:128
msgid "Enable password recovery by SMS for users who filled a phone number."
msgstr "전화번호를 입력한 사용자에 대해 SMS 비밀번호 복구 기능을 활성화합니다."

#: core/app_settings.py:136
msgid "SMS provider"
msgstr "SMS 제공업체"

#: core/app_settings.py:139
msgid "Choose a provider to send password recovery SMS"
msgstr "비밀번호 복구용 SMS를 보낼 제공업체를 선택하세요."

#: core/app_settings.py:151
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: core/app_settings.py:157 sievefilters/app_settings.py:18
#: sievefilters/app_settings.py:51 webmail/app_settings.py:36
#: webmail/app_settings.py:73 webmail/app_settings.py:119
msgid "Server address"
msgstr "서버 주소"

#: core/app_settings.py:159
msgid "The IP address or the DNS name of the LDAP server"
msgstr "LDAP 서버의 IP 주소 또는 DNS 이름입니다."

#: core/app_settings.py:166 sievefilters/app_settings.py:25
#: sievefilters/app_settings.py:67 webmail/app_settings.py:54
#: webmail/app_settings.py:91 webmail/app_settings.py:137
msgid "Server port"
msgstr "서버 포트"

#: core/app_settings.py:168
msgid "The TCP port number used by the LDAP server"
msgstr "LDAP 서버에서 사용하는 TCP 포트 번호입니다."

#: core/app_settings.py:176
msgid "Enable secondary server (fallback)"
msgstr "보조 서버(Fallback) 활성화"

#: core/app_settings.py:179
msgid ""
"Enable a secondary LDAP server which will be used if the primary one fails"
msgstr "주 LDAP 서버 연결 실패 시 사용할 보조 LDAP 서버를 활성화합니다."

#: core/app_settings.py:187
msgid "Secondary server address"
msgstr "보조 서버 주소"

#: core/app_settings.py:190
msgid "The IP address or the DNS name of the seondary LDAP server"
msgstr "보조 LDAP 서버의 IP 주소 또는 DNS 이름입니다."

#: core/app_settings.py:197
msgid "Secondary server port"
msgstr "보조 서버 포트"

#: core/app_settings.py:200
msgid "The TCP port number used by the LDAP secondary server"
msgstr "보조 LDAP 서버에서 사용하는 TCP 포트 번호입니다."

#: core/app_settings.py:207 sievefilters/app_settings.py:58
#: webmail/app_settings.py:45
msgid "Use a secured connection"
msgstr "보안 연결 사용"

#: core/app_settings.py:209
msgid "Use an SSL/STARTTLS connection to access the LDAP server"
msgstr "LDAP 서버에 액세스할 때 SSL/STARTTLS 보안 연결을 사용합니다."

#: core/app_settings.py:216
msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

#: core/app_settings.py:218
msgid "Tell if the LDAP server is an Active Directory one"
msgstr "LDAP 서버가 Active Directory 서버인지 여부를 지정합니다."

#: core/app_settings.py:225
msgid "Administrator groups"
msgstr "관리자 그룹"

#: core/app_settings.py:227
msgid ""
"Members of those LDAP Posix groups will be created as domain administrators. "
"Use ';' characters to separate groups."
msgstr ""
"해당 LDAP Posix 그룹의 구성원은 도메인 관리자로 생성됩니다. 그룹 구분은 ';' "
"문자를 사용하세요."

#: core/app_settings.py:236
msgid "Group type"
msgstr "그룹 유형"

#: core/app_settings.py:238
msgid "The LDAP group type to use with your directory."
msgstr "디렉토리와 함께 사용할 LDAP 그룹 유형입니다."

#: core/app_settings.py:245
msgid "Groups search base"
msgstr "그룹 검색 기준(Search Base)"

#: core/app_settings.py:247
msgid "The distinguished name of the search base used to find groups"
msgstr "그룹을 찾는 데 사용되는 검색 기준의 고유 이름(DN)입니다."

#: core/app_settings.py:255
msgid "Password attribute"
msgstr "비밀번호 속성"

#: core/app_settings.py:257
msgid "The attribute used to store user passwords"
msgstr "사용자 비밀번호를 저장하는 데 사용되는 속성(Attribute)입니다."

#: core/app_settings.py:264
msgid "LDAP authentication settings"
msgstr "LDAP 인증 설정"

#: core/app_settings.py:272
msgid "Authentication method"
msgstr "인증 방식"

#: core/app_settings.py:275
msgid "Choose the authentication method to use"
msgstr "사용할 인증 방식을 선택하세요."

#: core/app_settings.py:282 core/app_settings.py:345
msgid "Bind DN"
msgstr "Bind DN"

#: core/app_settings.py:284 core/app_settings.py:347
msgid ""
"The distinguished name to use when binding to the LDAP server. Leave empty "
"for an anonymous bind"
msgstr ""
"LDAP 서버에 바인딩할 때 사용할 고유 이름(DN)입니다. 익명 바인딩을 원하시면 비"
"워 두세요."

#: core/app_settings.py:293 core/app_settings.py:355
msgid "Bind password"
msgstr "바인드 비밀번호"

#: core/app_settings.py:295 core/app_settings.py:357
msgid "The password to use when binding to the LDAP server (with 'Bind DN')"
msgstr "LDAP 서버에 바인딩할 때 사용할 비밀번호입니다 ('Bind DN'과 함께 사용)."

#: core/app_settings.py:305 core/app_settings.py:410
msgid "Users search base"
msgstr "사용자 검색 기준(Search Base)"

#: core/app_settings.py:307 core/app_settings.py:412
msgid "The distinguished name of the search base used to find users"
msgstr "사용자를 찾는 데 사용되는 검색 기준의 고유 이름(DN)입니다."

#: core/app_settings.py:316 core/app_settings.py:421
msgid "Search filter"
msgstr "검색 필터"

#: core/app_settings.py:318 core/app_settings.py:423
msgid ""
"An optional filter string (e.g. '(objectClass=person)'). In order to be "
"valid, it must be enclosed in parentheses."
msgstr ""
"선택적 필터 문자열(예: '(objectClass=person)')입니다. 유효하려면 반드시 괄호"
"로 묶어야 합니다."

#: core/app_settings.py:327
msgid "User DN template"
msgstr "사용자 DN 템플릿"

#: core/app_settings.py:329
#, python-format
msgid ""
"The template used to construct a user's DN. It should contain one "
"placeholder (ie. %(user)s)"
msgstr ""
"사용자의 DN을 구성하는 데 사용되는 템플릿입니다. 하나의 플레이스홀더(예: "
"%(user)s)를 포함해야 합니다."

#: core/app_settings.py:338
msgid "LDAP synchronization settings"
msgstr "LDAP 동기화 설정"

#: core/app_settings.py:366
msgid "Enable export to LDAP"
msgstr "LDAP으로 내보내기 활성화"

#: core/app_settings.py:368
msgid ""
"Enable automatic synchronization between local database and LDAP directory"
msgstr "로컬 데이터베이스와 LDAP 디렉토리 간의 자동 동기화를 활성화합니다."

#: core/app_settings.py:377
msgid "Delete remote LDAP account when local account is deleted"
msgstr "로컬 계정 삭제 시 원격 LDAP 계정도 삭제합니다."

#: core/app_settings.py:380
msgid ""
"Delete remote LDAP account when local account is deleted, otherwise it will "
"be disabled."
msgstr ""
"로컬 계정 삭제 시 원격 LDAP 계정을 삭제합니다. 체크하지 않으면 비활성화만 됩"
"니다."

#: core/app_settings.py:389
msgid "Account DN template"
msgstr "계정 DN 템플릿"

#: core/app_settings.py:391
#, python-format
msgid ""
"The template used to construct an account's DN. It should contain one "
"placeholder (ie. %(user)s)"
msgstr ""
"계정의 DN을 구성하는 데 사용되는 템플릿입니다. 하나의 플레이스홀더(예: "
"%(user)s)를 포함해야 합니다."

#: core/app_settings.py:400
msgid "Enable import from LDAP"
msgstr "LDAP에서 가져오기 활성화"

#: core/app_settings.py:402
msgid "Enable account synchronization from LDAP directory to local database"
msgstr "LDAP 디렉토리에서 로컬 데이터베이스로의 계정 동기화를 활성화합니다."

#: core/app_settings.py:432
msgid "Username attribute"
msgstr "사용자 이름 속성"

#: core/app_settings.py:434
msgid "The name of the LDAP attribute where the username can be found."
msgstr "사용자 이름을 찾을 수 있는 LDAP 속성 이름입니다."

#: core/app_settings.py:443
msgid "Enable Dovecot LDAP sync"
msgstr "Dovecot LDAP 동기화 활성화"

#: core/app_settings.py:445
msgid "LDAP authentication settings will be applied to Dovecot configuration."
msgstr "LDAP 인증 설정이 Dovecot 설정에도 적용됩니다."

#: core/app_settings.py:453
msgid "Dovecot LDAP config file"
msgstr "Dovecot LDAP 구성 파일"

#: core/app_settings.py:455
msgid ""
"Location of the configuration file which contains Dovecot LDAP settings."
msgstr "Dovecot LDAP 설정이 포함된 구성 파일의 위치입니다."

#: core/app_settings.py:468
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: core/app_settings.py:474
msgid "Custom welcome message"
msgstr "사용자 정의 환영 메시지"

#: core/app_settings.py:476
msgid "A welcome message that will be displayed instead the default one"
msgstr "기본 메시지 대신 표시될 환영 메시지입니다."

#: core/app_settings.py:483
msgid "Custom RSS feed"
msgstr "사용자 정의 RSS 피드"

#: core/app_settings.py:485
msgid "Display custom RSS feed to resellers and domain administrators"
msgstr "리셀러 및 도메인 관리자에게 사용자 정의 RSS 피드를 표시합니다."

#: core/app_settings.py:494
msgid "Display custom RSS feed to super admins"
msgstr "최고 관리자에게 사용자 정의 RSS 피드 표시"

#: core/app_settings.py:497
msgid "Display custom RSS feed also to super administrators"
msgstr "최고 관리자에게도 사용자 정의 RSS 피드를 표시합니다."

#: core/app_settings.py:505
msgid "Hide features widget"
msgstr "기능 위젯 숨기기"

#: core/app_settings.py:507
msgid "Hide features widget for resellers and domain administrators"
msgstr "리셀러 및 도메인 관리자에게 기능 위젯을 숨깁니다."

#: core/app_settings.py:519
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: core/app_settings.py:525
msgid "Primary theme color"
msgstr "기본 테마 색상"

#: core/app_settings.py:527
msgid ""
"Primary color of the theme (hexadecimal code), used as the background color "
"of the left menu for example"
msgstr ""
"테마의 기본 색상(16진수 코드)입니다. 예를 들어 왼쪽 메뉴의 배경색으로 사용됩"
"니다."

#: core/app_settings.py:536
msgid "Primary theme color (lighter version)"
msgstr "기본 테마 색상 (밝은 버전)"

#: core/app_settings.py:539 core/app_settings.py:551
msgid "Primary color of the theme (hexadecimal code)"
msgstr "테마의 기본 색상 (16진수 코드)"

#: core/app_settings.py:548
msgid "Primary theme color (darker version)"
msgstr "기본 테마 색상 (어두운 버전)"

#: core/app_settings.py:559
msgid "Secondary theme color"
msgstr "보조 테마 색상"

#: core/app_settings.py:561
msgid ""
"Secondary color of the theme (hexadecimal code), used as the background "
"color of some buttons for example"
msgstr ""
"테마의 보조 색상(16진수 코드)입니다. 예를 들어 일부 버튼의 배경색으로 사용됩"
"니다."

#: core/app_settings.py:569
msgid "Labels theme color"
msgstr "라벨 테마 색상"

#: core/app_settings.py:571
msgid "Theme color for labels (hexadecimal code)"
msgstr "라벨용 테마 색상 (16진수 코드)"

#: core/app_settings.py:583
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: core/app_settings.py:589
msgid "Sender address"
msgstr "발신자 주소"

#: core/app_settings.py:591
msgid "Email address used to send notifications."
msgstr "알림 전송에 사용되는 이메일 주소입니다."

#: core/app_settings.py:602
msgid "Public API"
msgstr "공개 API"

#: core/app_settings.py:608
msgid "Enable communication"
msgstr "통신 활성화"

#: core/app_settings.py:610 core/app_settings.py:620
msgid "Automatically checks if a newer version is available"
msgstr "최신 버전의 사용 가능 여부를 자동으로 확인합니다."

#: core/app_settings.py:617
msgid "Check new versions"
msgstr "새 버전 확인"

#: core/app_settings.py:628
msgid "Send an email when new versions are found"
msgstr "새 버전을 찾으면 이메일을 보냅니다."

#: core/app_settings.py:632
msgid "Send an email to notify admins about new versions"
msgstr "관리자에게 새 버전을 알리는 이메일을 보냅니다."

#: core/app_settings.py:639 sievefilters/constants.py:25
msgid "Recipient"
msgstr "수신자"

#: core/app_settings.py:642
msgid "Recipient of new versions notification emails."
msgstr "새 버전 알림 이메일을 받을 수신자입니다."

#: core/app_settings.py:649
msgid "Send statistics"
msgstr "통계 전송"

#: core/app_settings.py:652
msgid "Send statistics to Modoboa public API (counters and used extensions)"
msgstr "Modoboa 공개 API로 통계(카운터 및 사용된 확장 기능)를 보냅니다."

#: core/app_settings.py:671
msgid "Enable inactive account tracking"
msgstr "비활성 계정 추적 활성화"

#: core/app_settings.py:674
msgid ""
"Allow the administrator to set a threshold (in days) beyond which an account "
"is considered inactive if the user hasn't logged in"
msgstr ""
"사용자가 로그인하지 않을 경우 계정을 비활성 상태로 간주할 임계값(일 단위)을 "
"설정합니다."

#: core/app_settings.py:683
msgid "Inactive account threshold"
msgstr "비활성 계정 임계값(기준)"

#: core/app_settings.py:686
msgid ""
"An account with a last login date greater than this threshold (in days) will "
"be considered as inactive"
msgstr ""
"마지막 로그인 날짜가 이 임계값(일 단위)을 초과한 계정은 비활성 상태로 간주됩"
"니다."

#: core/app_settings.py:695
msgid "Top notifications check interval"
msgstr "상단 알림 확인 간격"

#: core/app_settings.py:698
msgid "Interval between two top notification checks (in seconds)"
msgstr "두 상단 알림 확인 사이의 간격 (초 단위)"

#: core/app_settings.py:705
msgid "Maximum log record age"
msgstr "로그 기록 최대 보관 기간"

#: core/app_settings.py:707
msgid "The maximum age in days of a log record"
msgstr "로그 기록의 최대 보관 기간 (일 단위)"

#: core/app_settings.py:715
msgid "Retention time in message history"
msgstr "메시지 기록 보관 기간"

#: core/app_settings.py:718
msgid "Retention time (in days) of a message in the message history section"
msgstr "메시지 기록 섹션에서 메시지의 보관 기간 (일 단위)"

#: core/app_settings.py:725
msgid "Items per page"
msgstr "페이지당 항목 수"

#: core/app_settings.py:727
msgid "Number of displayed items per page"
msgstr "페이지당 표시될 항목 수"

#: core/checks.py:15
msgid ""
"You have USE_TZ set to False, this may result in issues during transitions "
"between summer/winter time (ie the same local time occuring twice due to "
"clock change)."
msgstr ""
"USE_TZ가 False로 설정되어 있습니다. 이는 서머타임 전환 시(예: 시계 변경으로 "
"인해 동일한 현지 시간이 두 번 발생하는 경우) 문제를 일으킬 수 있습니다."

#: core/checks.py:19
msgid "Set `USE_TZ = True` in settings.py"
msgstr "settings.py에서 `USE_TZ = True`로 설정하세요."

#: core/checks.py:23
msgid "The password scheme you are using is deprecated."
msgstr ""
"사용 중인 비밀번호 암호화 방식은 더 이상 권장되지 않습니다(Deprecated)."

#: core/checks.py:24
msgid "Upgrade your password scheme to a stronger one"
msgstr "비밀번호 암호화 방식을 더 강력한 것으로 업그레이드하세요."

#: core/checks.py:30
msgid ""
"Oauth2 application for dovecot has not been found. Webmail and some other "
"features won't be available."
msgstr ""
"Dovecot용 Oauth2 애플리케이션을 찾을 수 없습니다. 웹메일 및 일부 기능을 사용"
"할 수 없습니다."

#: core/checks.py:34
msgid ""
"Visit : https://modoboa.readthedocs.io/en/latest/manual_installation/"
"dovecot.html#dovecot-oauth2"
msgstr ""
"방문 : https://modoboa.readthedocs.io/en/latest/manual_installation/"
"dovecot.html#dovecot-oauth2"

#: core/checks.py:41
msgid ""
"Oauth2 application for radicale has not been found. Calendar and some other "
"features won't be available."
msgstr ""
"Radicale용 Oauth2 애플리케이션을 찾을 수 없습니다. 캘린더 및 일부 기능을 사용"
"할 수 없습니다."

#: core/checks.py:45
msgid ""
"Visit :  https://modoboa.readthedocs.io/en/latest/manual_installation/"
"radicale.html#radicale-oauth2"
msgstr ""
"참조:\n"
"https://modoboa.readthedocs.io/en/latest/manual_installation/"
"radicale.html#radicale-oauth2"

#: core/constants.py:6
msgid "Simple user"
msgstr "일반 사용자"

#: core/constants.py:7
msgid "Domain administrator"
msgstr "도메인 관리자"

#: core/constants.py:8
msgid "Reseller"
msgstr "리셀러"

#: core/constants.py:9
msgid "Super administrator"
msgstr "최고 관리자"

#: core/constants.py:53
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: core/constants.py:59
msgid "Search and bind"
msgstr "Search and bind (검색 후 바인딩)"

#: core/constants.py:60
msgid "Direct bind"
msgstr "Direct bind (직접 바인딩)"

#: core/constants.py:109
msgid "Choose a provider"
msgstr "제공업체 선택"

#: core/constants.py:114
msgid "Dummy"
msgstr "더미(Dummy)"

#: core/forms.py:56
msgid "Verification code"
msgstr "인증 코드"

#: core/forms.py:67
msgid "Invalid code"
msgstr "유효하지 않은 코드"

#: core/handlers.py:36
msgid "added"
msgstr "추가됨"

#: core/handlers.py:39
msgid "modified"
msgstr "수정됨"

#: core/handlers.py:41
#, python-format
msgid "%(object)s '%(name)s' %(action)s by user %(user)s"
msgstr ""
"사용자 %(user)s에 의해 %(object)s '%(name)s' 항목이 %(action)s되었습니다."

#: core/handlers.py:64
#, python-format
msgid "%(object)s '%(name)s' %(action)s by "
msgstr "%(object)s '%(name)s' 항목이 다음에 의해 %(action)s됨: "

#: core/handlers.py:67
msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

#: core/handlers.py:71
msgid "user {}"
msgstr "사용자 {}"

#: core/handlers.py:73
msgid "management command"
msgstr "관리 명령"

#: core/handlers.py:95
msgid "You can't delete your own account"
msgstr "자신의 계정은 삭제할 수 없습니다."

#: core/handlers.py:127
msgid "One or more updates are available"
msgstr "하나 이상의 업데이트를 사용할 수 있습니다."

#: core/handlers.py:140
#, python-format
msgid "You are still using a deprecated password scheme (%s)"
msgstr "여전히 권장되지 않는 비밀번호 암호화 방식(%s)을 사용 중입니다."

#: core/management/commands/communicate_with_public_api.py:42
msgid "[modoboa] Update(s) available"
msgstr "[modoboa] 업데이트 가능"

#: core/models.py:71
msgid "Allow mailboxes access"
msgstr "사서함 접근 허용"

#: core/models.py:73
msgid "Allow this administrator to access user mailboxes"
msgstr "이 관리자가 사용자의 사서함에 액세스할 수 있도록 허용합니다."

#: core/models.py:75
msgid "password"
msgstr "비밀번호"

#: core/models.py:78
msgid "language"
msgstr "언어"

#: core/models.py:82
msgid "Prefered language to display pages."
msgstr "페이지를 표시하는 데 선호되는 언어입니다."

#: core/models.py:84
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: core/models.py:86
msgid "Secondary email"
msgstr "보조 이메일"

#: core/models.py:91
msgid "An alternative e-mail address, can be used for recovery needs."
msgstr "계정 복구용으로 사용할 수 있는 보조 이메일 주소입니다."

#: core/models.py:150
msgid "Failed to update password: LDAP module not installed"
msgstr "비밀번호 업데이트 실패: LDAP 모듈이 설치되지 않았습니다."

#: core/models.py:185 policyd/core.py:117
msgid "account"
msgstr "계정"

#: core/models.py:317
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: core/models.py:360
msgid "You can't import an account with a role greater than yours"
msgstr "자신의 권한보다 높은 역할의 계정은 가져올 수 없습니다."

#: core/models.py:375
msgid "The simple user '{}' must have a valid email address"
msgstr "일반 사용자 '{}'는 유효한 이메일 주소를 가져야 합니다."

#: core/models.py:383
msgid "username and email fields must not differ for '{}'"
msgstr "'{}'의 사용자 이름과 이메일 필드는 서로 달라서는 안 됩니다."

#: core/password_validation.py:25
msgid "Password must contain at least {} digit."
msgid_plural "Password must contain at least {} digits."
msgstr[0] "비밀번호에는 최소 {}개의 숫자가 포함되어야 합니다."

#: core/password_validation.py:37
msgid "Password must contain at least {} lowercase letter."
msgid_plural "Password must contain at least {} lowercase letters."
msgstr[0] "비밀번호에는 최소 {}개의 소문자가 포함되어야 합니다."

#: core/password_validation.py:49
msgid "Password must contain at least {} uppercase letter."
msgid_plural "Password must contain at least {} uppercase letters."
msgstr[0] "비밀번호에는 최소 {}개의 대문자가 포함되어야 합니다."

#: core/password_validation.py:62
msgid "Password must contain at least {} special character."
msgid_plural "Password must contain at least {} special characters."
msgstr[0] "비밀번호에는 최소 {}개의 특수 문자가 포함되어야 합니다."

#: core/password_validation.py:70
msgid "Your password must contain a combination of different character types."
msgstr "비밀번호는 여러 가지 문자 유형의 조합을 포함해야 합니다."

#: core/sms_backends/ovh.py:21 core/sms_backends/ovh.py:102
msgid "API endpoint"
msgstr "API 엔드포인트"

#: core/sms_backends/ovh.py:24 core/sms_backends/ovh.py:62
msgid "OVH Europe"
msgstr "OVH 유럽"

#: core/sms_backends/ovh.py:25 core/sms_backends/ovh.py:63
msgid "OVH US"
msgstr "OVH 미국"

#: core/sms_backends/ovh.py:26 core/sms_backends/ovh.py:64
msgid "OVH North-America"
msgstr "OVH 북미"

#: core/sms_backends/ovh.py:27 core/sms_backends/ovh.py:65
msgid "So you Start Europe"
msgstr "So you Start 유럽"

#: core/sms_backends/ovh.py:28 core/sms_backends/ovh.py:66
msgid "So you Start North America"
msgstr "So you Start 북미"

#: core/sms_backends/ovh.py:29 core/sms_backends/ovh.py:67
msgid "Kimsufi Europe"
msgstr "Kimsufi 유럽"

#: core/sms_backends/ovh.py:30 core/sms_backends/ovh.py:68
msgid "Kimsufi North America"
msgstr "Kimsufi 북미"

#: core/sms_backends/ovh.py:36 core/sms_backends/ovh.py:109
msgid "Application key"
msgstr "애플리케이션 키"

#: core/sms_backends/ovh.py:41
msgid "Application secret"
msgstr "애플리케이션 시크릿"

#: core/sms_backends/ovh.py:49 core/sms_backends/ovh.py:124
msgid "Consumer key"
msgstr "컨슈머 키"

#: core/sms_backends/ovh.py:116
msgid "Appication secret"
msgstr "애플리케이션 시크릿"

#: core/templates/core/notifications/update_available.html:3
msgid ""
"\n"
"  The following update is available:\n"
msgid_plural ""
"\n"
"  The following updates are available:\n"
msgstr[0] ""
"\n"
"  다음 업데이트를 사용할 수 있습니다:\n"

#: core/utils.py:43
msgid "The core part of Modoboa"
msgstr "Modoboa의 핵심부"

#: core/views/auth.py:82
#, python-format
msgid "User '%s' successfully logged in"
msgstr "사용자 '%s'님이 성공적으로 로그인했습니다."

#: core/views/auth.py:128
#, python-format
msgid "Password scheme mismatch. Updating %s password"
msgstr "비밀번호 암호화 방식 불일치. %s의 비밀번호를 업데이트하는 중"

#: core/views/auth.py:135
#, python-format
msgid "Password hash parameter missmatch. Updating %s password"
msgstr "비밀번호 해시 파라미터 불일치. %s의 비밀번호를 업데이트하는 중"

#: core/views/auth.py:173
msgid "User '{}' successfully logged out"
msgstr "사용자 '{}'님이 성공적으로 로그아웃되었습니다."

#: dmarc/forms.py:15
msgid "DNS settings"
msgstr "DNS 설정"

#: dmarc/forms.py:21
msgid "Enable reverse lookups"
msgstr "역방향 조회(Reverse Lookup) 활성화"

#: dmarc/forms.py:23
msgid "Enable reverse DNS lookups (reports will be longer to display)"
msgstr "역방향 DNS 조회 활성화 (보고서 표시 시간이 길어질 수 있음)"

#: dmarc/forms.py:42
msgid "DMARC"
msgstr "DMARC"

#: dmarc/lib.py:294
msgid "Not resolved"
msgstr "해결되지 않음"

#: dmarc/models.py:10 dmarc/models.py:16 pdfcredentials/constants.py:7
#: webmail/constants.py:38
msgid "None"
msgstr "없음"

#: dmarc/models.py:12
msgid "Reject"
msgstr "거부(Reject)"

#: dmarc/models.py:17
msgid "Neutral"
msgstr "중립(Neutral)"

#: dmarc/models.py:18
msgid "Pass"
msgstr "통과(Pass)"

#: dmarc/models.py:19
msgid "Fail"
msgstr "실패(Fail)"

#: dmarc/models.py:20
msgid "Temporary error"
msgstr "일시적인 오류"

#: dmarc/models.py:21
msgid "Permanent error"
msgstr "영구적인 오류"

#: dmarc/models.py:24
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#: dmarc/models.py:26
msgid "Soft failure"
msgstr "소프트 실패(Soft failure)"

#: dnstools/lib.py:82
msgid "Wrong ip4 mechanism syntax"
msgstr "잘못된 ip4 메커니즘 구문"

#: dnstools/lib.py:86
msgid "Wrong IPv4 address format"
msgstr "잘못된 IPv4 주소 형식"

#: dnstools/lib.py:92
msgid "Wrong ip6 mechanism syntax"
msgstr "잘못된 ip6 메커니즘 구문"

#: dnstools/lib.py:97
msgid "Wrong IPv6 address format"
msgstr "잘못된 IPv6 주소 형식"

#: dnstools/lib.py:111 dnstools/lib.py:136
msgid "Invalid syntax for {} mechanism"
msgstr "{} 메커니즘의 구문이 유효하지 않습니다."

#: dnstools/lib.py:113
msgid "Invalid mask found {}"
msgstr "유효하지 않은 마스크 발견: {}"

#: dnstools/lib.py:157
msgid "Not an SPF record"
msgstr "SPF 레코드가 아닙니다."

#: dnstools/lib.py:177
msgid "Unknown mechanism {}"
msgstr "알 수 없는 메커니즘: {}"

#: dnstools/lib.py:179
msgid "Unknown modifier {}"
msgstr "알 수 없는 한정자(Modifier): {}"

#: dnstools/lib.py:182
msgid "Duplicate modifier {} found"
msgstr "중복된 한정자 {} 발견"

#: dnstools/lib.py:186
msgid "No mechanism found"
msgstr "메커니즘을 찾을 수 없습니다."

#: dnstools/lib.py:193
msgid "Not a valid DKIM record"
msgstr "유효한 DKIM 레코드가 아닙니다."

#: dnstools/lib.py:201 dnstools/lib.py:254
msgid "Invalid tag {}"
msgstr "유효하지 않은 태그: {}"

#: dnstools/lib.py:206
msgid "No key found in record"
msgstr "레코드에서 키를 찾을 수 없습니다."

#: dnstools/lib.py:213
msgid "Wrong value {} for tag {}"
msgstr "태그 {1}에 대한 잘못된 값 {0}"

#: dnstools/lib.py:228
msgid "Wrong value {} for tag {}:"
msgstr "태그 {1}에 대한 잘못된 값 {0}:"

#: dnstools/lib.py:232
msgid " not an integer"
msgstr " (정수가 아님)"

#: dnstools/lib.py:234
msgid " less than {}"
msgstr " ({}보다 작음)"

#: dnstools/lib.py:237
msgid " greater than {}"
msgstr " ({}보다 큼)"

#: dnstools/lib.py:246
msgid "Not a valid DMARC record"
msgstr "유효한 DMARC 레코드가 아닙니다."

#: dnstools/lib.py:257
msgid "Unknown tag {}"
msgstr "알 수 없는 태그 {}"

#: dnstools/lib.py:262
msgid "Missing required p tag"
msgstr "필수 p 태그가 누락되었습니다."

#: dnstools/models.py:78
msgid "Public key mismatchs"
msgstr "공개 키 불일치"

#: imap_migration/api/v2/serializers.py:66
msgid "Migrated domain with name {} already exists"
msgstr "이름이 {}인 마이그레이션된 도메인이 이미 존재합니다."

#: imap_migration/api/v2/serializers.py:130
msgid "Access denied"
msgstr "접근이 거부되었습니다."

#: imap_migration/app_settings.py:19
msgid "Enable IMAP Migration"
msgstr "IMAP 마이그레이션 활성화"

#: imap_migration/app_settings.py:20
msgid "Enable IMAP Migration."
msgstr "IMAP 마이그레이션을 활성화합니다."

#: imap_migration/app_settings.py:30
msgid "OfflineIMAP"
msgstr "OfflineIMAP"

#: imap_migration/app_settings.py:36
msgid "Concurrent sync jobs"
msgstr "동시 동기화 작업 수"

#: imap_migration/app_settings.py:38
msgid "The maximum number of concurrent synchronization jobs"
msgstr "동시에 실행할 최대 동기화 작업 수입니다."

#: imap_migration/app_settings.py:49
msgid "OfflineIMAP Filter"
msgstr "OfflineIMAP 필터"

#: imap_migration/app_settings.py:55
msgid "Create Folders"
msgstr "폴더 생성"

#: imap_migration/app_settings.py:57
msgid "Allow Creation of missing folders during sync"
msgstr "동기화 중 누락된 폴더 생성을 허용합니다."

#: imap_migration/app_settings.py:64
msgid "Folder Filter Exclusions"
msgstr "폴더 필터 제외 항목"

#: imap_migration/app_settings.py:66
msgid ""
"Use a regular expression to explicitly include folders in sync. Example: "
"^Trash$|Del"
msgstr "동기화에 포함할 폴더를 정규 표현식으로 지정합니다. 예: ^Trash$|Del"

#: imap_migration/app_settings.py:74
msgid "Folder Filter Inclusions"
msgstr "폴더 필터 포함 항목"

#: imap_migration/app_settings.py:76
msgid ""
"A comma seperated list of folders to explicitly include in sync even if "
"filtered by the Folder Filter Exclusions. Example: debian.user, "
"debian.personal "
msgstr ""
"폴더 필터 제외 항목에 해당하더라도 동기화에 포함할 폴더 리스트(쉼표 구분)입니"
"다. 예: debian.user, debian.personal"

#: imap_migration/apps.py:20
msgid "IMAP Migration"
msgstr "IMAP 마이그레이션"

#: imap_migration/checks.py:12
msgid ""
"Automatic domain/mailbox creation is disabled which means IMAP "
"authentication won't work."
msgstr ""
"도메인/사서함 자동 생성이 비활성화되어 있습니다. 이는 IMAP 인증이 작동하지 않"
"음을 의미합니다."

#: imap_migration/checks.py:16
msgid ""
"Go to the online parameters panel (admin tab) and activate this feature."
msgstr "온라인 파라미터 패널(관리 탭)로 이동하여 이 기능을 활성화하세요."

#: ldapsync/lib.py:82
msgid "Failed to create LDAP account: {}"
msgstr "LDAP 계정 생성 실패: {}"

#: ldapsync/lib.py:121
msgid "Failed to update LDAP account: {}"
msgstr "LDAP 계정 업데이트 실패: {}"

#: ldapsync/lib.py:135
msgid "Failed to delete LDAP account: {}"
msgstr "LDAP 계정 삭제 실패: {}"

#: ldapsync/lib.py:144
msgid "Failed to disable LDAP account: {}"
msgstr "LDAP 계정 비활성화 실패: {}"

#: lib/api_client.py:35 lib/api_client.py:67 lib/api_client.py:81
#: lib/api_client.py:85
#, python-format
msgid "Failed to communicate with public API: %s"
msgstr "공개 API와의 통신 실패: %s"

#: lib/email_utils.py:140 lib/email_utils.py:351
msgid "unable to determine encoding of string"
msgstr "문자열의 인코딩을 확인할 수 없습니다."

#: lib/exceptions.py:83
msgid "Permission denied: {}"
msgstr "권한이 거부되었습니다: {}"

#: lib/exceptions.py:84
msgid "Permission denied"
msgstr "권한이 거부되었습니다."

#: lib/fields.py:13 lib/fields.py:26
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#: lib/ldap_utils.py:126
msgid "Failed to update password: {}"
msgstr "비밀번호 업데이트 실패: {}"

#: lib/validators.py:13
msgid "Enter a valid domain name"
msgstr "유효한 도메인 이름을 입력하세요."

#: limits/app_settings.py:13
msgid "Default per-admin limits"
msgstr "관리자별 기본 제한 설정"

#: limits/app_settings.py:19
msgid "Enable per-admin limits"
msgstr "관리자별 제한 활성화"

#: limits/app_settings.py:20
msgid "Enable or disable per-admin limits"
msgstr "관리자별 제한 기능을 활성화하거나 비활성화합니다."

#: limits/app_settings.py:26 limits/app_settings.py:111 limits/constants.py:47
#: limits/constants.py:101
msgid "Domain admins"
msgstr "도메인 관리자"

#: limits/app_settings.py:29
msgid ""
"Maximum number of allowed domain administrators for a new administrator. (0 "
"to deny any creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 관리자가 생성할 수 있는 도메인 관리자의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1"
"은 무제한)"

#: limits/app_settings.py:41
msgid ""
"Maximum number of allowed domains for a new administrator. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 관리자가 생성할 수 있는 도메인의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제"
"한)"

#: limits/app_settings.py:49 limits/app_settings.py:123 limits/constants.py:22
#: limits/constants.py:76
msgid "Domain aliases"
msgstr "도메인 별칭"

#: limits/app_settings.py:52
msgid ""
"Maximum number of allowed domain aliases for a new administrator. (0 to deny "
"any creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 관리자가 생성할 수 있는 도메인 별칭의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 "
"무제한)"

#: limits/app_settings.py:64
msgid ""
"Maximum number of allowed mailboxes for a new administrator. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 관리자가 생성할 수 있는 사서함의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제"
"한)"

#: limits/app_settings.py:73 limits/app_settings.py:146 limits/constants.py:39
#: limits/constants.py:92
msgid "Mailbox aliases"
msgstr "사서함 별칭"

#: limits/app_settings.py:76
msgid ""
"Maximum number of allowed aliases for a new administrator. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 관리자가 생성할 수 있는 별칭의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제한)"

#: limits/app_settings.py:84 limits/constants.py:59
msgid "Quota"
msgstr "할당량"

#: limits/app_settings.py:86
msgid ""
"The quota a reseller will be allowed to share between the domains he "
"creates. (0 means no quota)"
msgstr ""
"리셀러가 생성한 도메인들 간에 공유할 수 있는 할당량입니다. (0은 제한 없음을 "
"의미)"

#: limits/app_settings.py:98
msgid "Default per-domain limits"
msgstr "도메인별 기본 제한 설정"

#: limits/app_settings.py:104
msgid "Enable per-domain limits"
msgstr "도메인별 제한 활성화"

#: limits/app_settings.py:105
msgid "Enable or disable per-domain limits"
msgstr "도메인별 제한 기능을 활성화하거나 비활성화합니다."

#: limits/app_settings.py:114
msgid ""
"Maximum number of allowed domain administrators for a new domain. (0 to deny "
"any creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 도메인에 허용되는 도메인 관리자의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제"
"한)"

#: limits/app_settings.py:126
msgid ""
"Maximum number of allowed domain aliases for a new domain. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 도메인에 허용되는 도메인 별칭의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제"
"한)"

#: limits/app_settings.py:138
msgid ""
"Maximum number of allowed mailboxes for a new domain. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 도메인에 허용되는 사서함의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제한)"

#: limits/app_settings.py:149
msgid ""
"Maximum number of allowed aliases for a new domain. (0 to deny any creation, "
"-1 to allow unlimited creations)"
msgstr ""
"새 도메인에 허용되는 별칭의 최대 수입니다. (0은 생성 금지, -1은 무제한)"

#: limits/apps.py:16
msgid "Limits"
msgstr "제한량(Limits)"

#: limits/constants.py:14
msgid "Maximum number of domains this user can create"
msgstr "이 사용자가 생성할 수 있는 최대 도메인 수"

#: limits/constants.py:23
msgid "Maximum number of domain aliases this user can create"
msgstr "이 사용자가 생성할 수 있는 최대 도메인 별칭 수"

#: limits/constants.py:32
msgid "Maximum number of mailboxes this user can create"
msgstr "이 사용자가 생성할 수 있는 최대 사서함 수"

#: limits/constants.py:40
msgid "Maximum number of mailbox aliases this user can create"
msgstr "이 사용자가 생성할 수 있는 최대 사서함 별칭 수"

#: limits/constants.py:49
msgid "Maximum number of domain administrators this user can create"
msgstr "이 사용자가 생성할 수 있는 최대 도메인 관리자 수"

#: limits/constants.py:60
msgid "Quota shared between domains of this reseller"
msgstr "이 리셀러의 도메인들 간에 공유되는 할당량"

#: limits/constants.py:77
msgid "Maximum number of domain aliases allowed for this domain."
msgstr "이 도메인에 허용되는 도메인 별칭의 최대 수입니다."

#: limits/constants.py:85
msgid "Maximum number of mailboxes allowed for this domain."
msgstr "이 도메인에 허용되는 사서함의 최대 수입니다."

#: limits/constants.py:93
msgid "Maximum number of mailbox aliases allowed for this domain."
msgstr "이 도메인에 허용되는 사서함 별칭의 최대 수입니다."

#: limits/constants.py:102
msgid "Maximum number of domain admins allowed for this domain."
msgstr "이 도메인에 허용되는 도메인 관리자의 최대 수입니다."

#: limits/lib.py:19
#, python-format
msgid "%s: limit reached"
msgstr "%s: 제한량 도달"

#: limits/lib.py:29
msgid "Not enough resources"
msgstr "리소스 부족"

#: limits/lib.py:46 limits/models.py:46
msgid "You're not allowed to define unlimited values"
msgstr "무제한 값을 정의할 권한이 없습니다."

#: limits/models.py:56 limits/models.py:119
msgid "unlimited"
msgstr "무제한"

#: maillog/api/v2/serializers.py:35
msgid "You must provide start and end dates when period is custom"
msgstr "기간이 '사용자 지정'인 경우 시작일과 종료일을 제공해야 합니다."

#: maillog/apps.py:20
msgid "Path to the log file"
msgstr "로그 파일 경로"

#: maillog/apps.py:22
msgid "Path to log file used to collect statistics"
msgstr "통계 수집에 사용되는 로그 파일 경로"

#: maillog/apps.py:29
msgid "Directory to store RRD files"
msgstr "RRD 파일 저장 디렉토리"

#: maillog/apps.py:31
msgid "Path to directory where RRD files are stored"
msgstr "RRD 파일이 저장되는 디렉토리 경로"

#: maillog/apps.py:38
msgid "Show greylisted messages"
msgstr "그레이리스트(Greylisted) 메시지 표시"

#: maillog/apps.py:40
msgid "Differentiate between hard and soft rejects (greylisting)"
msgstr ""
"강력 거부(Hard Reject)와 일시 거부(Soft Reject, 그레이리스팅)를 구분합니다."

#: maillog/apps.py:60
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: maillog/graphics.py:91
msgid "Failed to locate rrdtool binary."
msgstr "rrdtool 바이너리를 찾지 못했습니다."

#: maillog/graphics.py:174
msgid "Average traffic (msgs/min)"
msgstr "평균 트래픽 (메시지/분)"

#: maillog/graphics.py:177
msgid "sent messages"
msgstr "보낸 메시지"

#: maillog/graphics.py:178
msgid "received messages"
msgstr "받은 메시지"

#: maillog/graphics.py:179
msgid "bounced messages"
msgstr "반송된 메시지(Bounced)"

#: maillog/graphics.py:180
msgid "rejected messages"
msgstr "거부된 메시지(Rejected)"

#: maillog/graphics.py:181
msgid "virus messages"
msgstr "바이러스 메시지"

#: maillog/graphics.py:182
msgid "spam messages"
msgstr "스팸 메시지"

#: maillog/graphics.py:189
msgid "greylisted messages"
msgstr "그레이리스트 메시지"

#: maillog/graphics.py:206
msgid "Average normal traffic size (bytes/min)"
msgstr "평균 정상 트래픽 크기 (바이트/분)"

#: maillog/graphics.py:209
msgid "received size"
msgstr "받은 크기"

#: maillog/graphics.py:210
msgid "sent size"
msgstr "보낸 크기"

#: maillog/graphics.py:217
msgid "Mail traffic"
msgstr "메일 트래픽"

#: maillog/graphics.py:260
msgid "Average account creation (account/hour)"
msgstr "평균 계정 생성 수 (계정/시간)"

#: maillog/graphics.py:262
msgid "New accounts"
msgstr "새 계정"

#: maillog/graphics.py:269
msgid "Accounts"
msgstr "계정 현황"

#: pdfcredentials/api/v2/serializers.py:35 pdfcredentials/documents.py:60
msgid "Personal account information"
msgstr "개인 계정 정보"

#: pdfcredentials/api/v2/serializers.py:86
msgid "Directory is not writable"
msgstr "디렉토리에 쓰기 권한이 없습니다."

#: pdfcredentials/api/v2/serializers.py:114
msgid "No document available for this user"
msgstr "이 사용자가 사용할 수 있는 문서가 없습니다."

#: pdfcredentials/app_settings.py:19
msgid "Enable PDF credentials"
msgstr "PDF 자격 증명서 활성화"

#: pdfcredentials/app_settings.py:21
msgid "Enabled PDF credentials document generation on account creation."
msgstr "계정 생성 시 PDF 자격 증명서 문서 생성을 활성화합니다."

#: pdfcredentials/app_settings.py:32
msgid "Documents storage"
msgstr "문서 저장소"

#: pdfcredentials/app_settings.py:38
msgid "Directory to save documents into"
msgstr "문서를 저장할 디렉토리"

#: pdfcredentials/app_settings.py:40
msgid "Path to a directory where PDF documents will be saved"
msgstr "PDF 문서가 저장될 디렉토리 경로"

#: pdfcredentials/app_settings.py:51
msgid "Security options"
msgstr "보안 옵션"

#: pdfcredentials/app_settings.py:57
msgid "Delete documents after the first download"
msgstr "최초 다운로드 후 문서 삭제"

#: pdfcredentials/app_settings.py:59
msgid ""
"Automatically delete a document just after its first download from this "
"interface"
msgstr "이 인터페이스에서 처음 다운로드한 직후에 문서를 자동으로 삭제합니다."

#: pdfcredentials/app_settings.py:68
msgid "Generate documents only at account creation"
msgstr "계정 생성 시에만 문서 생성"

#: pdfcredentials/app_settings.py:71
msgid ""
"Generate a new document only when a new account is created. If set to no, a "
"new document will be created each time a password is updated."
msgstr ""
"새 계정이 생성될 때만 새 문서를 생성합니다. '아니요'로 설정하면 비밀번호가 업"
"데이트될 때마다 새 문서가 생성됩니다."

#: pdfcredentials/app_settings.py:84
msgid "Customization options"
msgstr "사용자 정의 옵션"

#: pdfcredentials/app_settings.py:90
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: pdfcredentials/app_settings.py:91
msgid "The document's title"
msgstr "문서 제목"

#: pdfcredentials/app_settings.py:97
msgid "Web panel url"
msgstr "웹 패널 URL"

#: pdfcredentials/app_settings.py:98
msgid "URL of the Modoboa web panel"
msgstr "Modoboa 웹 패널 URL"

#: pdfcredentials/app_settings.py:104
msgid "Custom message"
msgstr "사용자 정의 메시지"

#: pdfcredentials/app_settings.py:106
msgid "A custom message that will appear at the end of documents"
msgstr "문서 끝에 표시될 사용자 정의 메시지"

#: pdfcredentials/app_settings.py:113
msgid "Include mail client connection settings"
msgstr "메일 클라이언트 연결 설정 포함"

#: pdfcredentials/app_settings.py:115
msgid ""
"Include required SMTP and IMAP connection information to configure a mail "
"client, a tablet or a phone"
msgstr ""
"메일 클라이언트, 태블릿 또는 스마트폰 설정을 위해 필요한 SMTP 및 IMAP 연결 정"
"보를 포함합니다."

#: pdfcredentials/app_settings.py:123 pdfcredentials/documents.py:133
msgid "SMTP server address"
msgstr "SMTP 서버 주소"

#: pdfcredentials/app_settings.py:126
msgid "Address of the SMTP server (hostname or IP)"
msgstr "SMTP 서버 주소 (호스트명 또는 IP)"

#: pdfcredentials/app_settings.py:133 pdfcredentials/documents.py:134
msgid "SMTP server port"
msgstr "SMTP 서버 포트"

#: pdfcredentials/app_settings.py:135
msgid "Listening port of the SMTP server"
msgstr "SMTP 서버의 대기 포트"

#: pdfcredentials/app_settings.py:141 pdfcredentials/documents.py:135
msgid "SMTP connection security"
msgstr "SMTP 연결 보안"

#: pdfcredentials/app_settings.py:143 pdfcredentials/app_settings.py:169
msgid "Connection security mechanism"
msgstr "연결 보안 메커니즘"

#: pdfcredentials/app_settings.py:149 pdfcredentials/documents.py:136
msgid "IMAP server address"
msgstr "IMAP 서버 주소"

#: pdfcredentials/app_settings.py:152
msgid "Address of the IMAP server (hostname or IP)"
msgstr "IMAP 서버 주소 (호스트명 또는 IP)"

#: pdfcredentials/app_settings.py:159 pdfcredentials/documents.py:137
msgid "IMAP server port"
msgstr "IMAP 서버 포트"

#: pdfcredentials/app_settings.py:161
msgid "Listening port of the IMAP server"
msgstr "IMAP 서버의 대기 포트"

#: pdfcredentials/app_settings.py:167 pdfcredentials/documents.py:138
msgid "IMAP connection security"
msgstr "IMAP 연결 보안"

#: pdfcredentials/apps.py:21
msgid "PDF Credentials"
msgstr "PDF 자격 증명"

#: pdfcredentials/documents.py:65
msgid "Powered by Modoboa - Mail hosting made simple"
msgstr "Powered by Modoboa - 메일 호스팅을 간편하게"

#: pdfcredentials/documents.py:84
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Dear %s, this document contains the credentials you will need\n"
"to connect to Modoboa. Learn the content and destroy\n"
"the document as soon as possible.\n"
msgstr ""
"\n"
"안녕하세요 %s님, 이 문서는 Modoboa 연결에 필요한 접속 정보를\n"
"포함하고 있습니다. 내용을 확인하신 후 이 문서를 가급적 빨리\n"
"파기해 주시기 바랍니다.\n"

#: pdfcredentials/documents.py:95
msgid "Web panel:"
msgstr "웹 패널:"

#: pdfcredentials/documents.py:98
msgid "Username"
msgstr "사용자 아이디"

#: pdfcredentials/documents.py:99
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: pdfcredentials/documents.py:116
msgid ""
"\n"
"Here you can view your emails anytime online, create filters or manage\n"
"your contacts.\n"
msgstr ""
"\n"
"여기에서 언제든지 온라인으로 이메일을 확인하고, 필터를 생성하거나\n"
"연락처를 관리할 수 있습니다.\n"

#: pdfcredentials/documents.py:126
msgid "Please change your password!"
msgstr "비밀번호를 꼭 변경해 주세요!"

#: pdfcredentials/documents.py:130
msgid "PC/Tablet/Smartphone configuration:"
msgstr "PC/태블릿/스마트폰 설정 정보:"

#: pdfcredentials/documents.py:153
msgid "Use those settings for your computer, tablet or phone."
msgstr "이 설정들을 컴퓨터, 태블릿 또는 스마트폰에 사용하세요."

#: pdfcredentials/handlers.py:35
msgid ""
"Failed to create PDF_credentials directory. Please check the permissions or "
"the path."
msgstr "PDF_credentials 디렉토리 생성 실패. 권한 또는 경로를 확인하세요."

#: pdfcredentials/handlers.py:64
msgid "Download PDF credentials"
msgstr "PDF 자격 증명서 다운로드"

#: pdfcredentials/lib.py:29
msgid "Can't write to selected directory to store PDF documents"
msgstr "PDF 문서를 저장하기 위해 선택한 디렉토리에 쓸 수 없습니다."

#: pdfcredentials/lib.py:35
#, python-format
msgid "Failed to create the directory that will contain PDF documents (%s)"
msgstr "PDF 문서를 포함할 디렉토리 생성 실패 (%s)"

#: pdfcredentials/lib.py:82
msgid ""
"Failed to create PDF_credentials file. Please check the permissions or the "
"path."
msgstr "PDF_credentials 파일 생성 실패. 권한 또는 경로를 확인하세요."

#: policyd/core.py:99
msgid "Daily sending limit reached"
msgstr "일일 발송 제한량에 도달했습니다."

#: policyd/core.py:118
msgid "domain"
msgstr "도메인"

#: policyd/core.py:136
msgid "[modoboa] Sending limit reached"
msgstr "[modoboa] 발송 제한량 도달"

#: policyd/templates/policyd/notifications/limit_reached.html:3
#, python-format
msgid "Daily limit of the following %(ltype)s has been reached: %(name)s."
msgstr "다음 %(ltype)s의 일일 제한량에 도달했습니다: %(name)s."

#: relaydomains/api/v1/serializers.py:24
msgid "Unsupported service"
msgstr "지원되지 않는 서비스"

#: relaydomains/transport.py:16
msgid "target host address"
msgstr "대상 호스트 주소"

#: relaydomains/transport.py:21
msgid "target host port"
msgstr "대상 호스트 포트"

#: relaydomains/transport.py:27
msgid "verify recipients"
msgstr "수신자 확인"

#: rspamd/api/v2/serializers.py:15
msgid "Provided path is not writable."
msgstr "지정된 경로에 쓰기 권한이 없습니다."

#: rspamd/api/v2/serializers.py:18
msgid "Please create the parent directory for the files"
msgstr "파일을 위한 상위 디렉토리를 생성하세요."

#: rspamd/api/v2/serializers.py:22
msgid "Unable to write to the directory."
msgstr "디렉토리에 쓸 수 없습니다."

#: rspamd/app_settings.py:13
msgid "DKIM signing settings"
msgstr "DKIM 서명 설정"

#: rspamd/app_settings.py:19
msgid "Key map path"
msgstr "키 맵(Key map) 경로"

#: rspamd/app_settings.py:21
msgid ""
"Absolute path of the file which contains paths to DKIM private keys. Must be "
"readable by _rspamd group or user."
msgstr ""
"DKIM 개인 키들의 경로가 포함된 파일의 절대 경로입니다. _rspamd 그룹 또는 사용"
"자가 읽을 수 있어야 합니다."

#: rspamd/app_settings.py:30
msgid "Selector map path"
msgstr "선택기 맵(Selector map) 경로"

#: rspamd/app_settings.py:32
msgid ""
"Absolute path of the file which contains names of DKIM selectors. Must be "
"readable by _rspamd group or user."
msgstr ""
"DKIM 선택기들의 이름이 포함된 파일의 절대 경로입니다. _rspamd 그룹 또는 사용"
"자가 읽을 수 있어야 합니다."

#: rspamd/app_settings.py:51
msgid "Rspamd dashboard location"
msgstr "Rspamd 대시보드 위치"

#: rspamd/app_settings.py:53
msgid ""
"Location of the rspamd dashboard. Can either be a relative URL (eg. '/"
"rspamd') or a full URL (eg. 'https://rspamd.domain.tld/').Only use for "
"guidance on the Super-Admin dashboard."
msgstr ""
"Rspamd 대시보드의 위치입니다. 상대 URL(예: '/rspamd') 또는 전체 URL(예: "
"'https://rspamd.domain.tld/') 모두 가능합니다. 최고 관리자 대시보드 안내용으"
"로만 사용됩니다."

#: rspamd/apps.py:18
msgid "Rspamd"
msgstr "Rspamd"

#: sievefilters/api/v2/viewsets.py:203
#, python-format
msgid "Filter %s already exists"
msgstr "필터 %s이(가) 이미 존재합니다."

#: sievefilters/app_settings.py:12
msgid "ManageSieve settings"
msgstr "ManageSieve 설정"

#: sievefilters/app_settings.py:19
msgid "Address of your MANAGESIEVE server"
msgstr "MANAGESIEVE 서버 주소"

#: sievefilters/app_settings.py:27
msgid "Listening port of your MANAGESIEVE server"
msgstr "MANAGESIEVE 서버의 대기 포트"

#: sievefilters/app_settings.py:34
msgid "Connect using STARTTLS"
msgstr "STARTTLS를 사용하여 연결"

#: sievefilters/app_settings.py:35
msgid "Use the STARTTLS extension"
msgstr "STARTTLS 확장을 사용합니다."

#: sievefilters/app_settings.py:45 webmail/app_settings.py:30
msgid "IMAP settings"
msgstr "IMAP 설정"

#: sievefilters/app_settings.py:52 webmail/app_settings.py:38
msgid "Address of your IMAP server"
msgstr "IMAP 서버 주소"

#: sievefilters/app_settings.py:60 webmail/app_settings.py:47
msgid "Use a secured connection to access IMAP server"
msgstr "IMAP 서버에 액세스할 때 보안 연결을 사용합니다."

#: sievefilters/app_settings.py:68 webmail/app_settings.py:56
msgid "Listening port of your IMAP server"
msgstr "IMAP 서버의 대기 포트"

#: sievefilters/apps.py:15
msgid "Sieve filters"
msgstr "메일 필터(Sieve)"

#: sievefilters/constants.py:10
msgid "All of the following"
msgstr "다음 조건 모두 일치"

#: sievefilters/constants.py:11
msgid "Any of the following"
msgstr "다음 조건 중 하나라도 일치"

#: sievefilters/constants.py:12
msgid "All messages"
msgstr "모든 메시지"

#: sievefilters/constants.py:16
msgid "contains"
msgstr "포함함"

#: sievefilters/constants.py:17
msgid "does not contain"
msgstr "포함하지 않음"

#: sievefilters/constants.py:18
msgid "is"
msgstr "일치함"

#: sievefilters/constants.py:19
msgid "is not"
msgstr "일치하지 않음"

#: sievefilters/constants.py:23 webmail/lib/imapemail.py:315
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: sievefilters/constants.py:24
msgid "Sender"
msgstr "보낸 사람"

#: sievefilters/constants.py:26
msgid "Cc"
msgstr "참조(Cc)"

#: sievefilters/constants.py:29
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: sievefilters/constants.py:31
msgid "is greater than"
msgstr "다음보다 큼:"

#: sievefilters/constants.py:32
msgid "is less than"
msgstr "다음보다 작음:"

#: sievefilters/constants.py:40
msgid "Move message to"
msgstr "메시지를 다음으로 이동:"

#: sievefilters/constants.py:46 sievefilters/constants.py:60
msgid "Keep local copy"
msgstr "로컬 복사본 유지"

#: sievefilters/constants.py:54
msgid "Redirect message to"
msgstr "메시지 리다이렉트:"

#: sievefilters/constants.py:68
msgid "Reject message"
msgstr "메시지 거부"

#: sievefilters/constants.py:71
msgid "Stop processing"
msgstr "처리 중단"

#: sievefilters/lib.py:49
msgid "Connection to MANAGESIEVE server failed, check your configuration"
msgstr "MANAGESIEVE 서버 연결 실패. 설정을 확인하세요."

#: sievefilters/lib.py:76
msgid "Not enough space on server"
msgstr "서버 용량 부족"

#: templates/404.html:4 templates/500.html:4
msgid "Sorry"
msgstr "죄송합니다"

#: templates/404.html:5
msgid "The requested page does not exist."
msgstr "요청하신 페이지가 존재하지 않습니다."

#: templates/500.html:5
msgid "An internal error occured."
msgstr "내부 오류가 발생했습니다."

#: templates/common/error.html:4
msgid "Error:"
msgstr "오류:"

#: templates/common/generic_field.html:11
#: templates/common/generic_fields_group.html:8
msgid "Help:"
msgstr "도움말:"

#: templates/registration/base.html:8
msgid "Welcome to Modoboa"
msgstr "Modoboa에 오신 것을 환영합니다"

#: templates/registration/login.html:11
msgid "Identification"
msgstr "사용자 인증"

#: templates/registration/login.html:24
msgid "Remember me"
msgstr "로그인 상태 유지"

#: templates/registration/login.html:26
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/registration/login.html:29
#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:7
#: templates/registration/password_reset_done.html:7
#: templates/registration/password_reset_form.html:17
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
#, python-format
msgid ""
"Your password has been set. You may go ahead and <a href=\"%(url)s\">sign "
"in</a> now."
msgstr ""
"비밀번호 설정이 완료되었습니다. 이제 <a href=\"%(url)s\">로그인</a>하실 수 있"
"습니다."

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:8
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:25
#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:27
#: templates/registration/password_reset_form.html:23
msgid "Submit"
msgstr "확인"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:29
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr ""
"비밀번호 재설정 링크가 유효하지 않습니다. 이미 사용되었을 수 있으니 새로 요청"
"해 주세요."

#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:22
msgid "Enter the code you've just received by SMS"
msgstr "방금 SMS로 받은 코드를 입력하세요."

#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:30
msgid "Resend code"
msgstr "코드 재전송"

#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:45
msgid "The code has been sent again"
msgstr "코드가 다시 전송되었습니다."

#: templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"<p>We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly.</p> "
"<p>If you don't receive an email, please make sure you've entered your "
"primary address, and check your spam folder.</p>"
msgstr ""
"<p>입력하신 이메일과 일치하는 계정이 존재할 경우, 비밀번호 설정 안내를 이메일"
"로 발송해 드렸습니다. 곧 메일을 받으실 수 있습니다.</p> <p>만약 메일을 받지 "
"못하셨다면, 입력한 주소가 정확한지 확인하시고 스팸 메일함도 점검해 주세요.</"
"p>"

#: templates/registration/password_reset_email.html:4
#: templates/registration/password_reset_email_v2.html:4
#, python-format
msgid ""
"To initiate the password reset process for your %(username)s Modoboa "
"account, click the link below:"
msgstr ""
"%(username)s Modoboa 계정의 비밀번호 재설정 절차를 시작하려면 아래 링크를 클"
"릭하세요:"

#: templates/registration/password_reset_email.html:10
#: templates/registration/password_reset_email_v2.html:10
msgid ""
"If clicking the link above doesn't work, please copy and paste the URL in a "
"new browser window instead."
msgstr ""
"위 링크가 작동하지 않으면 URL을 복사하여 새 브라우저 창에 붙여넣어 주세요."

#: templates/registration/password_reset_email.html:14
#: templates/registration/password_reset_email_v2.html:14
msgid "Sincerely, The Modoboa Team."
msgstr "Modoboa 팀 드림."

#: templates/registration/password_reset_subject.txt:3
msgid "Modoboa password reset"
msgstr "Modoboa 비밀번호 재설정"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:11
msgid "Verification"
msgstr "인증"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:15
msgid "Use TOTP/backup code"
msgstr "TOTP/백업 코드 사용"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:18
msgid "Use Webauthn device"
msgstr "Webauthn 장치 사용"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:27
msgid "One-time password"
msgstr "일회용 비밀번호(OTP)"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:35
msgid ""
"Enter the code from the two-factor app on your mobile device. If you've lost "
"your device, you may enter one of your recovery codes."
msgstr ""
"모바일 기기의 2단계 인증 앱에 표시된 코드를 입력하세요. 기기를 분실했다면 복"
"구 코드 중 하나를 입력할 수 있습니다."

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:42
msgid "Verify code"
msgstr "코드 확인"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:45
#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:51
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:49
msgid "Log using Webauthn"
msgstr "Webauthn으로 로그인"

#: transport/backends.py:55
msgid "Invalid value"
msgstr "유효하지 않은 값"

#: transport/models.py:15
msgid "pattern"
msgstr "패턴"

#: transport/models.py:16
msgid "service"
msgstr "서비스"

#: transport/models.py:17
msgid "next hop"
msgstr "넥스트 홉(Next hop)"

#: webmail/app_settings.py:17
msgid "Maximum attachment size"
msgstr "최대 첨부 파일 크기"

#: webmail/app_settings.py:19
msgid "Maximum attachment size in bytes (or KB, MB, GB if specified)"
msgstr "최대 첨부 파일 크기 (바이트 단위, 또는 KB, MB, GB 지정 가능)"

#: webmail/app_settings.py:67
msgid "SMTP settings"
msgstr "SMTP 설정"

#: webmail/app_settings.py:75 webmail/app_settings.py:121
msgid "Address of your SMTP server"
msgstr "SMTP 서버 주소"

#: webmail/app_settings.py:82 webmail/app_settings.py:128
msgid "Secured connection mode"
msgstr "보안 연결 모드"

#: webmail/app_settings.py:84 webmail/app_settings.py:130
msgid "Use a secured connection to access SMTP server"
msgstr "SMTP 서버에 액세스할 때 보안 연결을 사용합니다."

#: webmail/app_settings.py:93 webmail/app_settings.py:139
msgid "Listening port of your SMTP server"
msgstr "SMTP 서버의 대기 포트"

#: webmail/app_settings.py:100
msgid "Authentication required"
msgstr "인증 필요"

#: webmail/app_settings.py:102
msgid "Server needs authentication"
msgstr "서버 인증이 필요합니다."

#: webmail/app_settings.py:113
msgid "Scheduling settings"
msgstr "예약 설정"

#: webmail/app_settings.py:161
msgid "Default message display mode"
msgstr "기본 메시지 표시 모드"

#: webmail/app_settings.py:163
msgid "The default mode used when displaying a message"
msgstr "메시지를 표시할 때 사용되는 기본 모드"

#: webmail/app_settings.py:170
msgid "Enable HTML links display"
msgstr "HTML 링크 표시 활성화"

#: webmail/app_settings.py:173
msgid "Enable/Disable HTML links display"
msgstr "HTML 링크 표시 활성화/비활성화"

#: webmail/app_settings.py:184
msgid "Sets the maximum number of messages displayed in a page"
msgstr "한 페이지에 표시되는 최대 메시지 수 설정"

#: webmail/app_settings.py:191
msgid "Listing refresh rate"
msgstr "목록 새로고침 빈도"

#: webmail/app_settings.py:193
msgid "Automatic listing refresh rate (in secconds)"
msgstr "자동 목록 새로고침 빈도 (초 단위)"

#: webmail/app_settings.py:200
msgid "Folder container's width"
msgstr "폴더 컨테이너 너비"

#: webmail/app_settings.py:202
msgid "The width of the folder list container"
msgstr "폴더 목록 컨테이너의 너비"

#: webmail/app_settings.py:213
msgid "Folders"
msgstr "폴더"

#: webmail/app_settings.py:219
msgid "Trash folder"
msgstr "휴지통 폴더"

#: webmail/app_settings.py:221
msgid "Folder where deleted messages go"
msgstr "삭제된 메시지가 이동하는 폴더"

#: webmail/app_settings.py:228
msgid "Sent folder"
msgstr "보낸 편지함 폴더"

#: webmail/app_settings.py:230
msgid "Folder where copies of sent messages go"
msgstr "보낸 메시지의 복사본이 이동하는 폴더"

#: webmail/app_settings.py:237
msgid "Drafts folder"
msgstr "임시 보관함 폴더"

#: webmail/app_settings.py:238
msgid "Folder where drafts go"
msgstr "임시 저장이 보관되는 폴더"

#: webmail/app_settings.py:244
msgid "Junk folder"
msgstr "스팸 메일함"

#: webmail/app_settings.py:246
msgid "Folder where junk messages should go"
msgstr "스팸 메시지가 이동해야 하는 폴더"

#: webmail/app_settings.py:257
msgid "Composing messages"
msgstr "메시지 작성"

#: webmail/app_settings.py:263
msgid "Default editor"
msgstr "기본 편집기"

#: webmail/app_settings.py:265
msgid "The default editor to use when composing a message"
msgstr "메시지를 작성할 때 사용할 기본 편집기"

#: webmail/app_settings.py:272
msgid "Signature text"
msgstr "서명 텍스트"

#: webmail/app_settings.py:274
msgid "User defined email signature"
msgstr "사용자 정의 이메일 서명"

#: webmail/exceptions.py:18
msgid "Server response"
msgstr "서버 응답"

#: webmail/lib/attachments.py:146
msgid "Failed to remove attachment: "
msgstr "첨부 파일 삭제 실패: "

#: webmail/lib/imapemail.py:283
msgid "wrote:"
msgstr "씀:"

#: webmail/lib/imapemail.py:317
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: webmail/lib/imapemail.py:333 webmail/lib/imapemail.py:336
msgid "Original message"
msgstr "원본 메시지"

#: webmail/lib/imaputils.py:222
msgid "Failed to retrieve hierarchy delimiter"
msgstr "계층 구조 구분 기호를 가져오지 못했습니다."

#: webmail/lib/imaputils.py:478
msgid "Inbox"
msgstr "받은 편지함"

#: webmail/lib/imaputils.py:482
msgid "Drafts"
msgstr "임시 보관함"

#: webmail/lib/imaputils.py:487
msgid "Junk"
msgstr "스팸 메일함"

#: webmail/lib/imaputils.py:492
msgid "Sent"
msgstr "보낸 편지함"

#: webmail/lib/imaputils.py:500
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

#: webmail/lib/imaputils.py:507
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: webmail/serializers.py:221
msgid "Moving scheduled messages is forbidden"
msgstr "예약된 메시지를 이동하는 것은 금지되어 있습니다."

#: webmail/serializers.py:254
msgid "Only datetime in the future is allowed"
msgstr "미래의 날짜와 시간만 허용됩니다."

#: webmail/serializers.py:259
msgid "Provived datetime must be one minute in the future at least"
msgstr "제공된 시간은 최소 1분 뒤의 미래여야 합니다."

#: webmail/viewsets.py:392
#, python-format
msgid "Attachment is too big (limit: %s)"
msgstr "첨부 파일이 너무 큽니다 (제한: %s)"
